點解唔接受同性就係思想守舊？

要負評都係咁話，我都係接受唔到Gay佬

無論言語上抑或有身體接觸個種非禮都試過

又試過比Gay既，跟入更衣室望我全裸

比我感覺就好唔舒服。

同性戀跟同性戀相愛，我冇問題

但唔好搞唔係同性戀既人

同埋真係冇可能全世界都要接受

世界上根本冇一樣野係所有人一致認同支持

唔喜歡既歡迎你地任屌

大家立場唔同，冇咩好辯論

樓豬你仆街啦
啲死gay佬好撚惡
成日逼人接受佢哋
連登就最多死基佬
你準備畀人批鬥

歡迎批鬥，我預咗比人屌

Yes
環保加同志天下無敵

唔反對同性戀, 但反對同性婚姻

仲有現今社會對同性侵犯睇得好輕

睇返過往同性侵犯新聞留言就知道

合法化同性婚姻，我唔敢講係咪會破壞婚姻原意

但一定會助長同性戀呢種思想

咁你唔係接受唔到基佬，你係直啫

咁你係唔接受有人視姦你姐

仲有一樣係接受唔到，就係要你認同佢地咁

//同性戀跟同性戀相愛，我冇問題
但唔好搞唔係同性戀既人//

點樣為之搞唔係同性戀既人？有得結婚就係搞到人？

結得婚，兩個都係同性戀啦

我下邊個句意思係唔好騷擾啲直既人

我遇過好多gay佬自己都唔尊重自己

比佢地結婚唔等如迫你接受
條法例唔係叫強迫接受法
亦冇迫你再同同性結婚

基督徒唔接受離婚再婚
幾十年黎點解唔見基督徒出黎話政府迫佢地接受其他人離婚再婚？

話鼓吹嗰啲 你係異性戀 咁有冇鼓吹到你想同同性結婚呀？
如果有 咁可能本身你兒家就係隱性同性戀 接受自己啦

第一，冇表明法例令人強逼接受，只係怕會助長，很大分別

第二，從來冇話你地有鼓吹過同性

只係想講，點解一有人反對同性，支持個方總係覺得思想守舊，食古不化咁

你大返佢地嘛 佢地總有道德底線 一有野佢接受唔到就屌佢保守守舊

我雙性戀，唔明d人點解有意見。我鍾意邊個，同邊個過下半世，關其他人咩事，宜家我搞到你？無人逼佢地接受，我愛上邊個根本對佢地無影響，佢地可以上網表達意見，同其他人討論，係佢地自由，唔關我事。但逼我答佢地問題，死都要係我面前呀吱呀左，好撚煩。

老老實實，兩條友真心相愛，但係出個街連手都唔敢拖，又唔敢比身邊既人知，真係唔好受
咁所以同性戀／同情同性戀既人，遇到人反對佢地，defensive d 都在所難免
有時遇到充滿敵意既人，又唔知可以點令果d人理解同性戀困境，咪直接話人地思想守舊黎取消討論囉
但我覺得對比起佢地受到既白眼，佢地淨係用思想守舊黎批評果d人，算係好比面啦

PS 我從來唔同意要話反同者思想守舊既，label完人咪盞更難促成互相理解，但我好明點解佢地要咁講

因為完善嘅人權係文明社會進步嘅一部分

喺歐洲住過一斷時間 真係可以體會到佢地尊重唔同人嘅表示
電視廣告節目成日都有同性couple 出街都好多人拖手
可以話佢地政治正確 但大部分人都好尊重純粹唔care

大家立場唔同，冇咩好辯論

咁你開po目的係咩

你地好撚核突
以前讀書唔反同 約左個代表同性戀身分既組織做資料搜集 正式訪問黎
跟住去到不斷係度性騷擾在場男同學
又同我地講在場依度個個都互搞過架喇 係差邊個未食到
你地代表緊同性戀既組織 不斷話人知你地幾淫亂
連登好多post講男女 又要衝入去講男男笑話 人地樓就話左係女 又要屈人係男 係要搗亂
唔好怪人點睇你地啦

其實識幾多同性戀fd 個人本身無咩點 但一轉去gay佬角色時就好似癲撚左咁

重有我都想講，點解唔係絕對異性戀，d人就總係覺得係我錯覺，對女性個種唔係愛？我一定要愛上男人，對女人個種既愛係唔同嫁.... 屌曬你地，幾時到你去剖析我對其他人既感情？！叫你講出同性既愛同異性既愛，有咩分別，又講唔出，話「總之就係唔同」。愛係無形無色無味嫁on9，我既人生洗你地干涉嗎？成日主動干涉真係好那煩。

討厭一個人就要討厭全部人？
佢係男人 香港人 唔見你覺得所有男人 香港人都核突?
世界好大 眼界大啲啦
張國榮都係同性戀 so?

預左你地咁講 其實世界好大 你接受人憎gay佬啦

我覺我異性戀強姦者核突
我可唔以反對所有異性戀？
講下邏輯啦 世界唔係圍繞住你鍾意乜唔鍾意乜嚟運作

果d 低級男男joke 好明顯係d恐同連登仔拎黎玩架啦
你唔恐同點會覺得果d野好笑呀
咁都可以老屈哂落同性戀到

我有話我憎晒你哋咩？所以話你地成日都發癲就咁解 下下一有位就用大義教訓人

預左你地咁講 其實世界好大 你接受有人係gay架啦

你就係個種我做既事完全影響唔到你既人生，然後衝出尼話我好核突。我係女人，我宜家既另一半係男人，我愛佢，即使佢係一個女人，又關你咩事？你覺得我地好撚核突，關我撚事？

守舊係同性戀者打既旗號黎啫 同其他女權素食一樣，總之有人反對就係食古不化同埋歧視。如果呢個都算係理由，咁殺人犯強姦犯一樣可以話你指責佢犯罪係守舊。
一句講晒，唔撚理乜權，做既野一影響到其他人就應該屌柒佢地，就算男女係街搞野一樣要屌

接受呀 話你地核突咋嘛 我識好多gay朋友 唔好係我面前核突就得 去廁所企我隔黎打j 都唔知想點

你唔認同同性戀，但係人地要戀又唔關你事
你唔係同性戀既話，同性婚姻根本都唔關你事架人地要結咪比人結囉

成撚日話唔好歧視死gay佬
又要自己標籤自己係gay既
仲要拎gay黎打飛機做kol

核突呀 好多人都唔中意gay佬咁核突

好多人都唔鍾意黑人 覺得佢地核突
唔知你點睇佢地

死gay佬支持完環保出事永遠都話自己第一次就中獎
之後就會自我安慰係神嘅安排

同性戀不是思想
如果我迫你24小時睇gv你會變gay嗎

前衛唔代表一定錯誤
反對都唔一定係守舊

巴打可唔可以講下點解

我支持同性合法化 但係我唔認同同性戀

其實我無組織得好好 好視乎你想係我個留言搵d咩黎睇
我真係覺得好多gay佬好核突 你地知自己幾淫亂
但我的確係唔反基佬 唔關我事
只係你地核突個成日暴露係人地視線 又視毫不掩飾淫亂核突為自豪 真係好核突

其實一句講哂，人地結婚，關你咩事 人地會請你去？

世界變左
宜家反同會畀人批鬥

唔好領養就得 但gay佬又有排拗 身邊識好多

基佬唔支持，但百合就無限支持

思想，我想問兩者既愛有咩分別。愛係無色無形無味，你想用外人身份去剖析兩個人之間既感情，主觀認為係一種思想，但你作為一個無法感受他人感受既人，你無法誰入佢嘅身體去感受，其實你無資格。

你唔接受就係恐同, 不道德

gay 佬又贏

我只可以講，
無論同性同異性都會有可能做岀樓主所講嘅「騷擾」行為。

典型左膠思考模式，思想癌細胞

支持樓主
同性戀真係好嘔心

樓主似乎誤會咗自己
你係唔接受變態佬，唔係唔接受同性戀喎！

你呢埋一二邊玩屎眼我無意見
但咪逼全世界接受
人地望一望你又話歧視又剩
係呀 依家就係歧視你堆死基佬
見到就作嘔

所以你認同男人危險性好大?

其實簡單，我想出兩點

一. 唔好性騷擾到非同性戀既人

二. 總要接受反對聲音

環保同性戀黑人

係 民主社會就係要有多元意見先岩

其實反又點 一定要支持咩？

既然同性都得, 順便合法埋亂倫丫

係真愛啊！

講真 好多男人叫雞 非禮 偷拍
唔知你有冇覺得佢地一樣咗核突
只係想輕輕咁講
同志只係性取向同你唔一樣 唔洗放到咁大 你會開心啲

但同性戀真係好多依種人 例如去做gym 異性戀夠唔夠膽咁騷擾人 同性戀唔知點解特別多唔控制下自己
咁中國人都有好人 黑社會都唔係個個衰 中共都有為國為民
你見得多就會定左形 你好難怪你 你當所有人都唔理性囉
其實gay佬真係要搞返好個形象 下下發癲屌人都無意思

點解你地要排濟我地同性戀者只不過我地鐘意既咁岩係同性,唔係異性

我係去左個個都幾有代表性既同性戀組織做功課先大開眼界 同場班男同學事後個個都問做乜鳩

某啲連登仔反gay嘅理由
同啲女人反男人嘅理由一樣

所以我都歡迎你地屌鳩我

我只係知世界有各種聲音

你我都要接受

我開Po都係表達下自己立場，你地都可以

唔係下下要辯論到一方贏，而且根本冇可能發生。

如果要問我，我老實答 我係對同性戀好反感。

一. 其實無論任何人嘅性取向係點都唔應該性騷擾人
二. 我自己咁睇啦，唔係反駁樓主。
其實你都可以繼續反對，哩個係你嘅自由，但唔好淨係人身攻擊人。
任何議題都一定有支持同反對聲音。
正正因為咁先要更加尊重大家，去傾，而唔好一面倒。

一定要立法禁止基佬入男廁

你係同性戀冇問題，問題係你覺得同性戀並唔係一個問題。
所有生物都需要透過繁殖延續， 人都唔例外，所以我一路都相信，人係唔會天生就係同性戀。簡單啲嚟講，一個人身體有缺陷唔係問題，問題係唔承認自己嘅缺陷係一個缺陷。
所以同性婚姻，我覺得應該合法化；既然都已經係同性戀咁就冇辦法。
人類都應該關注下同性戀呢個問題，去諗下到底呢件事點解會發生係萬物之靈嘅人類身上。記得好似有個研究講過，一公一乸嘅老鼠擺埋一齊，係一個固定既空間入面， 提供足夠嘅糧食，慢慢佢哋會越生越多，到最後就會出現亂倫同埋同性交配。當然人唔係老鼠，但我哋人類會唔會變成咁，恐怕仲係一個未知之數。
你睇下連登幾多基佬， 就係因為冇女屌。

我唔會接受反對聲音，我根本唔會理會。
主動干涉真係好煩。
我係絲，雙性戀唔關任何人事
我唔會專登講，但我唔會隱瞞
反對都唔關我事
但有種人好鍾意追住尼問
逼我接受佢既思想

和而不同

冇人要你接受 係叫你唔好阻住人扑野姐
人地同咩人一齊關你咩事

同性戀就同性 戀 但唔好結婚

最憎四圍抽水d基佬

的確有啲gay佬真係好唔檢點好騷擾人
但成個世界每個範疇都有唔好嘅人
所以同性戀我都會支持

先唔講影唔影響到人，本身Lgbt唔係一種病，亦都有好大程度上由基因導致，情況就好似有d人天生孿頭髮但有人天生頭髮好直一樣，孿頭髮嘅人純粹基因唔同，而唔係一種病。所以人類文明慢慢由最初唔接受變成接受，新嘅思想慢慢形成，而且係西方人主導緊。

咁你自己話，當所有科學研究都指向Lgbt係天生，而你地仍然用個人喜好觀感去批評呢班小眾，唔係思想守舊係咩？唔通我宜家仲會話女人出嚟社會工作賺錢有問題，好令人厭惡？呢d只會係伊斯蘭教為主嘅國家出現，連女人揸車都唔畀，而你地正正係度做緊佢地做開嘅野。

希望你地唔好淨係識負皮，成熟d面對呢個議題，而唔係好似班廢老咁，抱著「我鍾意點就點，我岩哂」嘅態度。

接受到個班人不如試下格劍係咩感受

咦你唔阻人結婚扑野 都算開明

你認真諗下早十年八年 甚至四五年前 反而無咁多人對gay佬不滿
憎tb都係話佢地溝哂d靚女 但搶哂都無憎gay佬咁明顯
咁真係你地形象出左事

咪係 連登班死雞蟲嘔心到

你知唔知telegram有個偷拍女人裙底谷，入面有幾多個男會員。

做咩quote我 我無諗住屌鳩你 我唔係同性戀 我撐你表達反同既意見wor

咁如果樓豬天生係gay
你會點處置自己？

樓你快啲走
連登好多Gay
依到我頂住

咁直嘅男人抽啲女水又唔見你地聲討佢地嘅?

你會唔會因為一同男性騷擾女所以唔接受異性戀?

講到異性戀唔會做你講d嘢咁

世界依家就係咁
你係連登講好喇
係出面講一定批鬥你

我都唔明反對點解就代表古板呢
合法化又點解代表進步呢
每個人道德觀念都有差距
我唔覺得反對同性戀婚姻係守舊

連登啲癡鳩線變態先應該消失

兒登一向風氣就係你唔支持同性戀=恐同

知呀 但你知咩叫偷拍架可？
我自己去廁所都試過遇到幾次gay佬係我身邊對住叫尿兜打飛機我睇 偷偷地打咪好囉

同性戀係無得助長 係就係 唔係就唔係 天生既 唔會因為合法化而多左基佬架喎 本身係基既咪基 本身唔係既（好似你咁）都唔會因為合法化而變基啦

agger 上面位巴打
同性戀只係個人選擇
婚姻就係社會認同及鼓勵人組織家庭既方法

你好大隻？
你好靚仔？

今日有單軟鳩老坑企圖強姦個女仔添 異性戀夠嘔心
佢地又唔講嘅?

其實你係反感佢哋騷擾你，定係佢哋鍾意男人呢個事實先？因為如果係前者，對大部分對你冇興趣嘅同性戀好唔公平。

如果佢係超靚仔呢？

或者咁講
每個群體都有害群之馬
異性戀都會有痴漢 強姦犯
無需要特別標籤同性戀

完全反對同性戀 屌你老母死GAY佬

我主要係接受唔到同性違反生物學
同性交配係繁殖唔到下一代
宏觀咁講對人類物種毫無價值

冇錯，根本社會硬件對於性別定位都未跟得上軟件，就夾硬要推d次要既法案，搞好成個性別認同角性定位先啦，如果唔係只會制造更多社會問題

咁你都唔係反同 你反性侵、反騷擾非禮ja喎 無衝突

唔通一個lesbian唔受男人溝就叫反異性戀咩

agger
婚姻本來就同愛情無關
愛情對婚姻黎講只係bonus

唔一定要去接受 只係希望你尊重佢既存在
和而不同

另外想回覆提及到黑人個位巴打

膚色唔係一種行為

令我反感既 係同性戀行為

況且當年巴士唔準黑人上車，現今又槍殺黑人

唔可以兩者混埋一齊講

我只係對同性戀反感

我冇剝奪同性戀係社會上既權利

我冇能力亦唔會咁做

呢d 係咪叫我身我命歸我有？

無人答到我?

唔好意思，大勢所趨

其實樓主個標題同內文根本係兩個問題黎
接唔接受同性戀等唔等於思想守舊
同你內文話
因為同性戀搞非同性戀嘅人，令你接受唔到同性戀

根本冇直接關係

但係同性戀唔知點解逼到好多人放棄理智都要反佢地
我自己平時連登留言幾講邏輯
我知反同無咩好理據 實比人負評 但都忍唔住留言 因為近幾年真係好不滿d gay佬

好心你地d異性戀男人控制下啦，咁中國人都有好人 黑社會都唔係個個衰，中共都有為國為民，你見得多就會定左形，你好難怪你，你當所有人都唔理性囉！其實異性戀男人真係要搞返好個形象，下下發癲屌人都無意思。#曲

同性戀是冇得揀的

咁其實你應該針對做呢樣行為既人 係因為佢地本身變態 佢地只係同性戀入面既害群之馬 而唔係主觀地定格左所有同性戀都係咁 亦有好多異性戀做變態野 好似孌童呀偷拍呀等等 但同樣都唔係所有異性戀都係咁 唔係要你支持同性戀 但亦唔應該一竹篙打一船人

得喇 是但啦 大家都唔會接受大家

點解啲直仔成日都覺得gay會搞佢地？
同埋你俾gay 騷擾過又係咪等於所有gay 都係咁？
咁異性戀既世界都大把變態佬啦

如果你DNA天生出黎就冇繁殖後代既能力，咁點解唔能夠定義為一種病？

同性戀特別多害群之馬
其實唔係連登傾既話 同班gay fd傾佢地都同意

死基佬屌屎眼真係練核突

睇過條片係啲死臭gay俾isis啲人掉落街

我好多基fd話騷擾直仔仲興奮

支持平權，但係班gay佬唔好搞到其他人

岩wo，唔通宜家我話我無錢大家又會比錢我洗？我既人生屬於我，其他人要反對真係唔關我事，兩個人既感情更加唔需要其他人支持，唔通我d朋友話唔支持我同我男友結婚，我就要比佢影響唔嫁佢？唔會咁嫁嘛。我同佢既感情係得我同佢最清楚。

咁你應該反對「婚姻」，而唔係剩係針對「同性婚姻」

點解唔聲討？ 早牌地鐵有人偷拍都比連登仔影左片上黎聲討啦

如果現實係一個暗瘡大肥婆跟蹤你睇你全裸你咪一樣反感 根本唔關同唔同性戀事 你自己鍾意既就係岩 唔鍾意既話知你男定女 都係錯
利伸 非gay

大多數偷拍post都係鬧人雞同起底
定我地係平衡時空?

咁樣理解啱唔啱？

1. 樓主係異性戀
2. 對於其他人同同性相愛，樓主並不反對
3. 樓主反對嘅其實係性騷擾行為，而並非同性戀

其實我唔明點解啲人話樓主咁樣講出嚟會俾左膠/支持lgbt嘅人屌
樓主有權唔支持同性婚姻，冇問題，我覺得雙方可以了解多啲對方立場再有更多嘅理性討論

lgbt人會反感係因為有啲人會唔理性，會惡意中傷lgbt群體嘅人而冇尊重，呢個先係俾人屌嗰個位

同時間，樓主講得好明白係話因為有部份嘅男同志對佢嘅騷擾令到佢對相關群體反感，咁好明顯無論咩性向都好，都唔應該對人作出騷擾，所以樓主嘅立場係可以理解，而佢亦都冇惡意去攻擊任何人，我覺得冇問題

咁多反對聲音 有幾大勢

同埋哩個世上有人 一出世 有子宮又有陰莖 佢一直決定唔到做男定做女好

咁點解女校特別多？ 咁唔算助長？

和而不同? 佢地嘅平權唔會停止

講到異性戀既人無淫p咁

性傾向與生俱來，基佬佢地閂埋門點玩我唔理，但高調咁貼GAY圖同小學雞行為就真係令人嘔心

我覺得最乞人憎係d gay成日當你都係gay
屌我直到仆街

仲有一樣，唔支持同性戀不等於錯

吓我覺得你咁冇問題喎
你呢D唔係針對人地嘅性向，而係針對某D人不當嘅行為姐
唔理gay唔gay，尊重人地係基本野啦
Gay佬跟你入更衣衣𥄫你，同一個直佬跟女入女更衣室𥄫人冇分別格喎，不過佢唔洗俾人拉姐

異性戀定係同性戀都好
都有人會去非禮人同視姦人
自然亦有唔會非禮同視姦人既人
唔會話gay佬非禮人 變態過咸濕阿伯非禮少女
大家都有正常人 亦有變態佬

法律通過咗都唔叫大勢？就好似逃犯條例一通過嘅話幾多反對聲音都是徒然
仲有，合法「國家」

唔太關樓主個case事，但好想講覺唔覺得其實「支持」同性戀呢個concept好荒謬，就好似你要「支持」異性戀咁

但係接受到自己視姦異性

真係唔係話咩 張圖都話「唯一」

問題係 gay性騷擾係防不聲防

就好似港豬咁，心態上支持
行動？要返工不了

你知唔知法律響性侵方面對女性保護係大過男性好多？ 你睇返果d女告男隨便告都告得返入既案例就知， 但男人告男人係好難有證據同得到大眾認同

真係喎 其實最尾變左逆向歧視，唔撚支持就叼翻你轉頭。

問題係 性騷擾係防不聲防

冇繁殖後代能力同係咪lgbt唔關事架喎
應該要分番開處理
但homosexuality除病化嘅來龍去脈可以睇呢度：

「其次，科學研究逐漸從臨床和司法樣本跨展到社區樣本，提供越來越多不偏頗的同性戀研究成果，讓世界開始以「人」而非「病人」的角度來認識同性戀者。舉例來說，Evelyn Hooker在1957年發表研究"The Adjustment of the Male Overt Homosexual"，以30位從社區樣本選取的男同性戀者和30位男異性戀者進行對照個案比較，由三位投射測驗專家解讀這60名個案的羅夏克墨跡測驗（Rorschach inkblot test）和主題統覺測驗（Thematic Apperception Test），結果發現：同性戀與異性戀者並無差異，證實男同性戀者的心理健康狀態及適應能力並無本質上的障礙。此後，眾多研究反覆驗證，由於這些研究結果，學界對於過去同性戀的「精神病理理論」和「不成熟理論」產生質疑，觀念終於開始轉換，為同性戀去病化提供科學背景。」

我覺得爭取權利還爭取權利，唔應該迫其他人認同佢地
我都無迫你接受異性戀點解你要迫返我接受同性戀？
好多時係班同性戀者歧視緊自己

最好就係將同性戀同異性戀公平對待
就好似女人俾男人眼甘甘望住，會覺得被騷擾嘅道理一樣，男人俾男同性戀者𥄫都有權利覺得唔舒服。其實真正嘅同志平權應該係咁，唔係因為你係gay而有咩特別對待。

但接受到異性視姦自己

唔明你想講咩

「即便同性戀去病化，社會中對於同志族群的歧視與污名仍無法輕易消解。為了改善此一現象，全世界多個著名的專業學會，如世界精神醫學會（World Psychiatric Association）、美國精神醫學會、美國心理學會（American Psychological Association）、英國皇家精神醫學院（Royal College of Psychiatrists），近年來陸續對於性少數議題發表立場聲明，以期改變社會偏見，強調以下觀念：
非異性戀（non-heterosexuality）之性取向、性行為、以及伴侶關係，並非疾病，而是人類發展多樣性之正常展現。
同性性取向本身並不會造成心理功能的障礙。
到今科學界對於人類性取向（包括異性戀、雙性戀、同性戀）的成因尚無明確答案，但已知在絕大部分情況下，性取向並非一種「個人選擇」，亦無可信的研究能夠證實性取向是由某些特定教養或環境因素所致。
許多研究明確指出：只要同性戀、雙性戀、跨性別（transgender）族群的權利和平等受到保障，該族群的精神疾病罹患率就會下降。
聲稱能藉由所謂「轉化」或「修復」步驟，將同性戀者的性取向轉變的行為，已被許多醫學專業組織以「缺乏有效證據」加以駁斥。因為這些方法不僅不具醫療上之適應症，還會嚴重危害接受治療者的健康與人權，同時滋長對於同性戀與雙性戀的偏見和歧視。」

重點係，異性戀中意異性 同 同性戀中意同性，或者其他性向嘅情況都係與生俱來，點解呢樣野要俾人支持/反對？ 涉及到支持或者反對呢個judgment 本身已經好荒謬

你遇過就知

咁佢起碼知自己有病要接受醫治

你確定你冇？

啫係好似一個les被直男非禮過就話唔接受直男 覺得直男好危險咁？

唔會批評/眼望望gay couple，但如果發生喺自己屋企會接受唔到

其實係，講真爭取同志婚姻我好贊成，但唔好成日開口埋口話歧視，望你幾眼又話歧視，講真一男一女大庭廣眾親密都會俾人眼望望，何況係相對少數嘅同性戀情侶，望兩眼係人之常情，但佢地會起曬鋼話你係歧視

佢地好似理解唔到直男比gay男騷擾係覺得幾核突 成日覺得無咩咁大不了 玩下姐 咁樣

不過我都承認同性戀變態既人感覺上比例係高啲

冇得結婚已經係剝奪同性戀者社會權利

仲有
唔鍾意同性戀唔等於要抹殺佢地可以同性戀既權利

正如我唔鍾意食莞茜，但我阻唔到有人鍾意食，因為佢地有權去食。就係咁簡單

同性戀就係先天性或後天心理不育啦，根本講多都係夾硬兜

所謂治療就係要佢地揀做男定做女 醫鬼到

佢地形容自己圈子好淫亂 但到你外人話佢 佢又唔認 依樣就係難搞位

你個問題唔關同性戀事
係關變態佬事

咁所以社會咪慢慢改變緊

同我講嘅嘢兩樣嘢嚟㗎wor...
雖然我都支持應該要有相關法律保護返男人

唔係要你認同或者接受同性戀

因為你認唔認同 接唔接受都好

佢地都係咁樣存在

正如你係雙性戀

你都唔需要其他人接受你先變成雙性戀

結論係 唔好睇得自己咁重要

你可以繼續唔接受

同性戀亦都唔需要理你接唔接受佢

1. 好多同性戀者只係要求其他唔好對佢地咁多敵意同侮辱，同埋想要結婚權利咋喎，咁都叫迫人認同？冇人要你覺得同性扑野好正喎
2. 當一個社會既主流價值只視異性戀為正常，同性戀係唔正常／甚至變態，呢樣野已經係迫緊人接受異性戀啦咁都叫冇迫

每個人都可以有自己取向同選擇，絕對鼓勵大家做自己鐘意嘅野
我唔介意佢地鐘意同性，但唔好搞到我就得

呢個真，自己明白每個人有自己嘅性取向，揾到自己鍾意嘅人同生活方式而唔受壓迫其實幾好

但每個人都有自己條底線，明白同接受到係兩回事
利申，接受唔到Gay 同 transgender

咪就係

你話同事戀可以係天生咁戀童癖都可以係天生唔係病啦 🤣🤣🤣

第二點真係好難改
淨係宗教依關都超難過
幾多衛道之士先得架香港

合法以後 法例上 福利上問題其實要大改

立法即係用納稅人錢保障佢哋既權益，我唔想貼錢俾人搞基

我好明樓豬嘅感受

一黎 好多死基佬行為唔檢點、唔尊重人
二黎 我認為同性互相抗拒，係好正常嘅事，因為同性間點都有競爭心，不明情況下互相接近，點都有敵意，猶其係雄性
三黎 感覺就係感覺，同思想守唔守舊冇關係

不過我對「同性婚姻合法=鼓吹同性戀」有保留
先天基冇野好講
後天基嘅，可能係現今社會做男人好辛苦，所以部分人心理上想似女人咁比人呵比人照顧，從且轉基
亦有可能係因為征服男人嘅感覺，滿足到佢競爭心或者自卑心

今時今日咁多基佬，我一直認為係社會根本問題，個個安居樂業，一定少好多後天基先

而且個個安居樂業，同性婚姻合唔合法，又有咩所謂

吾是基

佢地無交稅?

你喜歡啦活係自己世界
畀埋research paper你睇都話夾硬兜
格硬要污名化lgbt群體

又唔好咁講
你話俾人屌
d死基佬見到又另一個意思

好期待人獸交合法化

戀童合法化

同意 從來無人反異只有反同 同性戀既人有幾多個會反異性戀

唔可以每個人有自己取向，孌童一定要收佢皮

呢樣野根本唔應該存在
明明係精神病都可以話係天生

我假設你講嘅「搞到你」係指騷擾，咁當然任何性向嘅人都唔應該對人作出騷擾，但想話俾你聽佢地唔可以代表全部群體，就如異性戀入面嘅罪犯唔可以代表所有異性戀咁
希望你會慢慢放低對LGBT群體嘅「搞到人」steoreotype

班同性戀要人接受佢天生係攣
又唔接受有人天性抗拒同性戀

關我撚事，投票囉

一出世有哂兩種性徵 唔同於Lgbt人士
Lgbt入面冇一種係咁

"同性戀跟同性戀相愛，我冇問題"
咁夠啦，即係接受囉

我都睇得好灰
但起碼今時今日，同性戀-friendly 既氣氛一定係世界大趨勢，越黎越多國家開始legalize同性婚姻／廢除敵視同志既政策
由細到大都反同既人一時之間真係好難改變到
但社會氣氛開放下，教出黎既下一代一定唔會咁樣
100年後既人睇番今時今日d人點驚同性戀法，一定會覺得好落後好野蠻
唯有等班改變唔到自己mindset既人快d死撚哂

o岩啊，個問題就係你地選擇放棄組織健康正常可持續家庭呢個先天人類權利，郤希望社會認同及享有與組織正常及可持續家庭共同既祝福，福利等，呢點係絕對不合理

所以咪就係無論對方性取向係點
性騷擾都係會令人感到不安、唔舒服，
而做岀哩種行為既人，無論係男定女都唔應該，
所以跟本唔係同性戀問題，而係哩種行為本身就唔應該

會唔會因為素食合法你就即時如素？
你原本唔食就唔食
唔會因為佢合法你就變左素食撚
如果單係因為咁就變節
姐係你原本就有住一顆素食心

我正正就想咁，但問題係當我表明唔支持，就比人講到我思想錯咁

又係呢D post悶唔悶D
香港有排都唔會合法 樓主唔洗咁擔心

利申 支持同性戀婚姻&反對同性性騷擾

成個社會設計無預防基佬搞人，廁所分男女淨係防異性騷擾，應該要重新設計

你搵到戀童癖嘅科學研究嘅話再講
唔該唔好將亂倫、戀童、人獸交嘅野同Lgbt混為一談
就算其他行為係定唔係天生，都唔會同Lgbt呢個行為有必然關係

利申我係直，都唔鍾意gay/les/bi
但而家個趨勢係正如你所講咁
不過宗教成2000 年好難改諗法

同性戀唔係思想 可能對直人嚟講會覺得 有得揀點解男人要要屌屎眼/女人唔揀返男人拍拖結婚生仔 但現實就係有堆人天生就只係比同性吸引 有得揀邊個想連結婚權利都要比人公投比人另外立法？唔通同性結完婚唔使交稅？唔明點解唔可以同其他人一樣結婚

另外如果同性婚姻合法化會助長同性戀思想 點解現行異性婚姻無助長到異性戀思想？應該唔會有同性戀出現啦直頭

認同 唔通我比直嘅男人騷擾過我就可以屌曬全部異性戀男人都係變態咩

支持同性戀送入青山

人獸交你又點睇?

大同小異

咁人地搞基關你撚事

「我地圈子好淫亂架」「騷擾直男更開心」
依d說話成日聽 我唔會話個個都係咁 但似乎係幾普遍
依個post d同性戀者係清泉 但同時好多人為左同人拗 否定左好多你地圈子既問題

好簡單
因為錯誤二元論，非黑即白
我唔支持唔等於要阻住人地LGBT
只係表達個人感受，家陣又唔係投票一定要二揀一

咁咪啫係反對同性戀囉，又話唔反對

我同我男朋友都無打算結婚，咁關我雙性戀咩事。我同佢組織兩人家庭又關健唔健康咩事，你點知我同佢唔健康。

我想講我係女人，我男朋友係男人，我都無要求我屋企人朋友認同我地，同祝福我地我同我男朋友過下半世，關其他人咩事？

就算今日佢係女人，咁又點？你咪唔好祝福囉，都唔關你事～

更衣室全裸喎咁都有得類比？

所以話一個過份民主嘅國家都有佢嘅弊處

就會畀一啲冇理嘅念頭延伸落去， 就好似打靶基佬婚姻合法化咁……

日後只會越嚟越多

好認真咁問一個問題
分男女廁/間衣室
就係因為假定人會對異性有興趣
要防止性罪行
咁而家如果法律上同性戀可以結婚
即係法律上承認咗有人會對同性有興趣
咁對異性戀嚟講
班同性戀者入廁所/間衣室
係會意淫/視姦/性騷擾異性戀者
咁應該要立埋法起hehe sheahe廁所/間衣室先啱呢？

依個台灣佬講得幾淺白
事實係同性戀者過份自我中心
強迫其他人認同自己嘅做法

on9仔。。。
講性騷擾一定係異男多過gay。。。。

其實結婚我會支持

但都知佢地下一步就係爭取領養權
呢點我真心接受唔到
不過過多十幾年，我就咁講句接受唔到領養細路有兩個爸爸，應該會被人告歧視
趁而家仲講得好發表睇法

係同性戀者選擇左放棄組織正常健康可持續家庭呢個權利在先，你地應該爭取有別於呢個前設下既社會認同，而唔係強迫社會對你地祝福及支持

根本冇對錯 只有你接唔接受

立法起呢啲係冇用，佢地大可以死口唔認

唔通去過廁所都要通過測謊機咩

社會重視返同性侵犯仲好

事實嚟 你啲連登偷拍post係直男偷拍女人多定gay佬偷拍男人多 不爭嘅事實

樓主嘅諗法完全無問題呀
好多人都係咁嘅諗法

樓主帶出嘅重點係騷擾行為
其實同性別無關
正如假設唔係你杯茶嘅異性(例如catgirl)跟你入更衣室望你全裸
你同樣會覺得好唔舒服

btw 同性戀人士唔太在乎其他人支唔支持
因為呢件係一件平常不過嘅事 唔係乜嘢特別事
正如異性戀人士都唔需要同性戀人士支持一樣

而家爭取緊嘅唔係要所有人嘅支持
而係法律上嘅認可 身份嘅證明
其實對異性戀嚟講 並唔會少咗忽肉
因為呢樣嘢對異性婚姻係無任何影響

bbtw 其實鍾意同愛 係好個人嘅感覺
唔係佢地揀要刻意去鍾意同性
(正如要逼異性戀嘅人去鍾意同性都唔得啦)
只係咁啱有感覺嘅人係同性

利申 非gay

本來無一物 何處惹塵埃
如果原本就唔係同性戀
又點會助長到？

連登夠多gay佬post
係咪d巴打上上下就想比人屌屎眼？

會助長到姐係原本就有同性戀傾向
不過因為社會問題先自欺欺人

最起碼結咗婚嗰班無得唔認

其實應該話
如果有一件事係同傳統相反
而支持依件事嗰班人就自以為是
不斷去批評其他人強行要其他人支持佢地嘅話
依班人係唔會受到尊重
唔只係局限於同性戀

其實gay嘅騷擾直嘅人一向都會比人鬧 外國都係咁 睇近排James Charles 就知

冇得搞架，你女人比人侵犯唔洗有片，分分鐘講出黎可信已經入到罪，你男人想告，只要佢搵d一定冇閉路電視既地方搞你，你就冇佢符，倒轉告你歧視都仲得

人權呢啲普世價值咪全世界都應該認同囉

Btw而家都唔係叫你接受 係叫你唔反對 你可以唔鐘意 但唔代表剝削佢地選擇性向嘅權利

其實就好似我驚狗仔咁，天生驚就係驚，我一定唔會虐待佢地，但佢地行近我，我一樣會避開同尖叫。呢啲唔係歧視，係生理反應。希望同性戀者會明白，恐懼係控制唔到，恐同都唔係歧視，純粹一種反射條件，就係同性戀者接近自己就會驚。
利申好多gay friend

其實係時間嘅問題，起碼呢一刻你明白lgbt並不是罪，並不能夠控制已經好好

有好多父母一開始都接受唔到自己仔女係lgbt，但只要時間洗禮，最後都會慢慢接受到，即使係西方國家嘅人，由一開始除罪化，到除病化，最後通過反歧視法，甚至同性婚姻都經歷左好長時間。台灣由一開始有人爭取到宜家都過左30年先去到今日

立法基佬一定要用殘廁絕對符合人權，佢哋可以照搞基但唔可以騷擾正常男人，正如男人唔可以入女廁一樣

你個例子倒返轉講都成立wor
更何況依家就算有片 啲人都唔會信女事主
就算強姦案都話條女老屈

正解
同畏高一樣大家都係天生
你要人接受你
你又要唔接受人
係乜嘢邏輯

我唔歧視同性戀
但唔代表我接受同認同

我情願有兩個媽媽都唔撚想要個垃圾爸爸

其實呢啲問題同同性戀圈子係兩件事喎
呢啲係個人品格行為問題 只係有部份gay既人係咁
同異性戀既個人品格行為問題本質係一樣
就好似直男覺得俾gay佬視姦好討厭
女仔都唔會鐘意俾直男𥄫波同腳

不育本身就係一個已發生既事實，而我去描述呢個事實就叫污名化佢地？科學性既生物現象黎喎， 有得老屈既咩？

有冇人同我一樣接受到les，但係接受唔到gay

左膠不嬲痴線，一日到黑用公權力欺壓百姓
已經無立法向基佬掟石，仲話無自由

同你立場完全一致
搞基無問題，做朋友都ok
但點解要搞俾我睇好撚嘔心
講完啲屎忽鬼又會衝出嚟話我恐同，驚佢

佢地遊行示威嗰啲要求政府接受同性婚姻都唔叫迫緊其他人接受？一旦政府改法例容許同性戀/婚姻，唔同意嘅市民就會被迫接納，變相係用法律大大力打落對方塊面。
啲人唔接受同性戀唔係無原因，可以係覺得對社會整體發展不利又或者同性戀增加性病傳染風險等。好多野都証明到同性婚姻唔係件好事。

Logic failed
你個post應該叫點解唔接受痴漢就係思想守舊
唔通我係女嘅俾人非禮又要反異性戀咩咩

諗番之前睇過套戲<<大愛同行>>,真人真事改篇
一對gay couple照顧個downs小朋友仲好過親生，但因為非親生+gay couple, 爭主角取撫養權失敗，個downs小朋友再番去親生父母度，最後小朋友疏忽照顧而死

sustainable既家庭唔一定睇係唔係親生/gay與否，係睇家人有無盡心盡力照顧啫

接受嘅意思係你自己可以LES

利申 唔接受龜

無人話你守舊
呢家同性戀想要保障有乜問題先？
異性戀就可以有？咁樣公平咩？
不過實有人話同性有問題，有罪，有病等等
有啲人天生就係，佢都控制唔到
亦都有同性戀者迫自己去「正常」返，但唔得就係唔得
樓主話試過比gay望 的確係唔舒服
不過我覺得係人既問題 有好人同壞人咁
除非佢誤會你都係同類

我知道社會上好多對同性戀謬誤
有呢種諗想其實係出於唔理解+他人黑化
無人要諗住將你地所謂正常人搞到變攣
如果咁容易 可能你都係雙性/同性
其實係香港可以通過立法幾乎係無可能架啦
呢家台灣有 都要比人剝削 真係好慘

gay又好les又好 共勉之

你預左係100%會 原因係有人養好過無人養

加多句
起hehe sheshe廁所/間衣室就係增加大眾重視同性侵犯嘅其中一環

屌
樓主講起我都講，其實幾反咁一件事。

當年有個ex girl frd (利伸：本人百分百係真男人，只愛真女人），ex 識一個gay佬朋友，成日大時大節一班人出去總有佢份。

成日借d易摸佢班女仔朋友條仔d手手腳腳，扮燃晒玩咁，最過份係佢生日影相仲要攬住我地班直男扮咀我地影相。

最仆街係我冇得反抗，反抗好落條女面。

可持續家庭，同非可持續家庭，響社會入面個結構性影響已經有分別啦，佢地而家係要爭取相同認同與福利，呢點同有冇交稅係冇關既

你唔好講笑啦俾過個死tb煩過

我係男

其實就好似我驚狗仔咁，天生驚就係驚，我一定唔會虐待佢地，但佢地行近我，我一樣會避開同尖叫。呢啲唔係歧視，係生理反應。希望班黑人會明白，恐懼係控制唔到，怕黑人都唔係歧視，純粹一種反射條件，就係黑人接近自己就會驚。
利申好多nigga friend

佢唔止騷擾
佢係用錢同名氣去攻陷你
再洗你腦等你開始懷疑自己真係gay

樓主應該靚仔黎
班gay佬應該控制唔到自己唔𥄫仔
正如男人都控制唔到自己唔𥄫靚女

無錯，暫時男男同性戀既不安全性行為係易過異性有性病，大佬，屌屎眼塞到個屎眼直腸爆缸點會唔易

但人地就係想愛同性人，你改變唔到

咪教育安全性行為
男女要安全性行為，同性戀要平等呀嘛
咪接受性教育，帶套屌屎眼囉

你唔打算結婚，即係安守本份，冇要求一d過份既野，當然冇問題，如果個個同性戀者好似你咁明白事理就一天都光哂啦， 問題係佢地唔明出左咩問題丫麻

個標準係冇搞倒人就冇得阻止人做野
你唔接受冇乜問題

之前先比啲肌佬捏屎忽 聲都冇撚得出
痴撚線 我夠成日想捏啲女屎忽啦
我捏左 一定唔係笑一笑咁簡單

搞清楚唔鐘意同唔接受先

假設你唔鐘意昆蟲
你會唔會話自己唔接受昆蟲

人哋話你思想守舊其實係
因為你表達得唔好

樓主rip

正常健康可持續 都係講緊生仔姐
唔想生仔嘅男女就唔應該結婚咩 單身人士就唔係正常健康咩

依家結婚, 都係證明兩個人排他性地親密, 長久互相扶持生活
鼓勵咁樣嘅結合有助社會穩定
呢啲同性伴侶都做到

或者唔應該用「搞到我」呢個term，身邊都唔少朋友係同性戀佢地都好nice好正常。我嘅意思係要尊重對方意願，唔好強行要我接受，大概係咁，唔係好知點用文字解釋

咁係個d人on9姐
就算cat girl講阿ken點樣奶佢個西我都會覺得嘔心
所以係人既問題

我接受，唔好搞我就得
希望見到香港更多男男同性戀，勁支持tim
咁我就更加多女慢慢簡

其實屌啲人思想守舊
多數都係唔講道理盲反同先咁話佢
好似啲人話同性戀生唔到仔個啲
咁異性戀都大把人生唔到仔啦，唔通又反佢哋？

老老實實，人一定有啲唔鐘意既野既
好似唔鐘意醜人咁
但你唔會大大聲指住條友笑佢樣衰架嘛
問題係而家有班人，人哋兩個男人可能拖下手
都要係人面前講啲死基佬好核突
呢啲咪唔尊重囉
你可以唔鐘意唔接受，但點都要俾基本尊重人

同埋好多人都講同性戀唔應該領養小朋友
其實我唔係好理解點解唔養得
因為怕小朋友會變同性戀？
但同性戀既小朋友都係由異性戀生出嚟養大佢哋
佢哋咪一樣係同性戀

希望大家可以理性討論，唔好一開口就係
我就係憎死基佬，屌屎忽好核突呢啲

仲有stereotype 係好普遍嘅事
有港女貪錢，港女=臭雞
有港男俾港女摑十四巴，港男=懦夫
有中國大媽隨地屙屎，中國人=無公德心嘅蝗
有印度人強姦，南亞人=變態蝻
所以同性戀者都因為部分特別高調嘅同志所做嘅行為，而錯誤被定型。
唔係話呢啲定型係好正確，但的確唔洗放大嚟睇，普普通通地做返本份，呢個香港唔係真係好多人對同性戀有惡意，我身邊啲gay friend不知幾好人緣

因為婚姻受法律保障嘛
講錢，佢地是但一個死咗，遺產自動歸另一半
講醫治，是但一個病，另一半如果器官ok +婚姻關係可以即捐

其實仲有好多，一日未結都唔會有依d權利，咪就係佢地想爭取既野囉

應該咁講 你gay 係你既事 你中意做咩都得 但唔該唔好嘗試令一個直既人變gay

哦
你恐cat

咁你係又點解唔認呢
你諗野同60,70年代西方主流一樣
咁咪係守舊囉

我會直接星巴你
如果係女仔
比條厹公咁攪都會直接出聲屌啦

你思路有問題...你首先要明白咗同性戀唔係一個思想先。

你諗下你天生中意女人，其實係好自然嘅事，唔會係透過學習、模仿而得出嚟嘅結果。對於同性戀都一樣，佢地唔係受到其他人影響，而係天生就只會對同性產生愛慕。

你會覺得佢係思想，係因為你嘅個人認知限制咗你認識呢個世界，你由細到大都見到夫妻係一男一女、男性中意女性呢樣野先係「正常」，所以宜家見到同性戀，你會覺得接受唔到。

Les is beautiful
Tb are horrible

依家同性戀都未係佔大部分同埋就算喺女/男廁都可以有以上你所講嘅問題，所以我覺得無咁嘅需要同立法係無用。

我幾年前已經提出過社會基礎設施要先做好性別認同配套，包括學校，醫院， 泳池，運動場等公共設施，呢d野一定係第一步，唔搞好就走去爭取權利根本係本末倒置，果陣講出黎d人話我九唔答八

我唔會歧視佢地
但係咪撚攪鳩我

岩 但嘗試令人改變性取向同 同性戀無關 係同個人有關 更多案例係父母強行干預

所以日日逼一個人食橙，或者畀佢見到人食橙，佢就會由鍾意食蘋果變鍾意食橙？
goodest logic!

望你就係視姦？換衫唔小心望到一定會㗎。

就算真係視姦，咁好明係性騷擾喇，你可以報警/投訴㗎

點解同性視姦同異性視姦係唔一樣？視姦嘅目的都係一樣㗎，無論有冇著衫都會受到/感覺到被侵犯。

異性視姦你全裸嘅身體，咁你嘅反應會唔會同被同性一樣咁差？

但係你又點知望你嗰個人係同性戀？有樣睇咩？

你可以轉gay
大把囡囡屎忽任你搓

係，我都試過俾啲基佬fd姣，真係想一把煎撚落佢地度

我唔反對gay，我都有幾個fd係gay，但唔該你咪撚搞我

你又確定人地真係接受到？
立法還立法，但歧視依然存在。
喺澳洲嘅LGBTI 依然有61%嘅人受到 語言冒犯
除罪化、除病化，某程度上亦都係因為第二第三波嘅女權運動興起而帶動性小眾嘅平權
明白還明白，接受還接受。
就好似有啲人天生係鍾意男人/女人，你冇得迫佢去接受
作為父母去接受自己嘅仔女有其他性取向，問心嗰句係咪真心真意接受到？定係純粹因爲嗰個係自己仔女，所以先要去接受？

我天生見到同性戀者會覺得嘔心
我都唔係一個「思想」嚟
只係一個好普通嘅自然反應
同啲人會畏高/望到蓮蓬會唔舒服一樣
咁點解同性戀者要人接受自己係天生
又唔接受人哋係天生嘅自然反應呢
講唔通喎

逢親有同運新聞就一定有呢啲post根本冇人管你心入面點諗，而家人地係爭取自己應該嘅權益，唔通我睇樓主唔順眼又可以反對樓主結婚？

點解要逼人接受

呢樣係社會硬件上既配套黎，至少你身份證上面要表明你係一個咩性別身份，呢d先係性別認同走向進步最重要既路線，但偏偏同性戀者唔去爭取，走去未學行先學走，搞結婚，呢點係我討厭佢地最大原因，有理由相信佢地鐘意做隱形人取得好處

女權撚metoo就個個屌
而家玩男人版metoo就咁多正評
你覺得俾人性騷擾同同性戀有咩關係
如果有個肥婆性騷擾你你都唔會覺得好受
咁唔通你要反對異性戀?

你講個D 好似係 女仔會遇到既事
只不過依家變咗個Gay 佬搵男人
如果你認為咁就接受唔到
咁女仔係咪可以接受唔到呢個世界有男人
咩性傾向都總有呢D人 你依家講緊既野
女性已經要面對咗好多年

你唔接受可以唔洗比人知，比得人知就總會有人想反駁你，尤其你唔接受嘅係一班被欺壓嘅人，反彈大好正常。

你啱啊，講到尾好多問題其實牽涉到教育同價值觀。
但好似你上bio老師都教你人係有十隻手指十隻腳指，當然有人係十二隻手指九隻腳指。有十二隻手指九隻腳指嘅人佔少數，所以我地通常唔會當佢地做’norm’。同同性戀一樣，同性戀者係佔少部分(人數可能係多但都仲係佔整體社會好少嘅%)，我地都唔應該當佢地為’norm’。
反而應該由細開始教導小朋友要對其他同自己唔同嘅野都抱有包容嘅態度，同時都要提醒佢地潛在影響，再比佢地自行判斷。

諗起互屌屎忽就勁嘔心
同性戀病真可怕
唔中意異性中意同性
心理有病

你講緊嘅係你唔接受俾人非禮喎

欣宜得罪你地d 咩，咪一樣比人歧視
根本歧視就係人既權利，憑咩叫人一定要接受呀？

有人見到大肥婆咪一樣屌佢死肥婆
根本係d 死gay 佬自己都覺得自己係異類，所以就話人地歧視佢地

唔鍾意就唔會接受架啦
你係猁，咪一樣屌獌，反之亦然
係得d 死gay 佬先日日係度乞求人地認同

咁係咪屌親你屎忽？

係咪架 不過轉左gay
就搓仔仔屎忽架喇要

支持樓主
以前d人十二三歲就可以結婚
而家要成人先得 而家d人思想好守舊

死基佬全部仆街死

個別例子冇咩參考性，如果比你領養仲要養得唔好一定比社會質疑，打死都做得好好睇睇

你有你西痛 我有我夾餸

你到底識唔識字
我係雙性戀
我係女性，我另一半係男性
唔結婚關安守本份咩事
你是不是on9的

咁大把異性戀都唔識教仔
唔識教仔既人就係唔識點解要針對同性戀？

就係男女廁都有先要搞hehe sheahe廁所/間衣室
同性戀者要社會保障佢哋嘅權利
咁佢哋都應該有義務保障返異性戀者吖
即係咁有個結咗婚嘅同性戀者
佢已經對政府對社會表明佢係會對同性有興趣
咁佢仲入同性廁所/更衣室
同一個痴漢人入女廁/痴女人入男廁有咩分別
有權利就有義務
哩個唔係人少就唔使關注嘅問題
殘障人士夠係少數，殘廁係唔係唔使起？
只要係有需要就要去做㗎啦

每次同gay佬拗完一次交 就更加反感
個感覺好似同中國人鬧交好相近
初初反所有中國人個個都仲會話唔理性 唔係個個都係咁
但當好多人都遇到咁既感覺 就大家明
最後有班人願意做醜人 放棄理性 同你講點解唔鍾意你地
明明咁多人都話咁樣咁樣而唔滿意你地 跟住個個都話唔關自己事 仲反咬你咩保守守舊
是但啦 事實係越黎越多人憎gay 你要負評都無辦法 你越係唔理 最後依班人都越黎越多 都只係短短幾年既事

好難想像以前咁廢嘅point會係高登出現到
你當然可以唔接受同性，但講緊係你無權唔俾其他人同性戀嘛
守舊果個位在於你唔接受嘅原因，而唔係唔接受本身

最撚憎基佬！

同感
你同性你嘅事

但班同性撚 成日覺得世界迫害佢哋
之後下下講到自己爭取嘅野係公義
然後要人接受佢套價值觀

最撚噁心
咩都話 世界好美麗 好漂亮
但一有野唔合佢哋心 就屌到媽媽聲
識親啲支持同性撚 十個有九個都係咁

依樣憎 我自問早幾年完全唔憎gay 都以自由既角度為同性戀護過航

仇女姐

*依樣真

五四遺毒 逢舊必錯

我都唔接受同性戀,但係我尊重番同性戀, 你地有同性戀既權利, 我又冇管制其他人既自由意志, 我就係唔明點解我尊重咗人地, 人地又唔可以尊重我唔接受同性戀, 我又冇唔接受同性戀既權利?
我一講出黎就起曬鋼咁"你憑咩野比人結婚", "人地同性戀阻住你呀"之類之類

你個種所謂唔接受係俾一啲你覺得「唔好睇」嘅嘢注視先會衍生姐，正如可能有女（男）人都唔鍾意俾柒嘅男（女）人望，你都唔可以因爲咁我覺得straight嘅人好噁心。但如果你撇除呢樣嘢都覺得同性戀係不可接受，咁我唔知閣下恐懼嘅合理性就喺邊到，如果因為兩個人單單因為同性戀你就覺得驚，咁我諗呢啲真係恐同，但單論你呢個case不論男女、直曲都會發生嘅事，又點可以將佢引伸到成個群體。

左膠可唔可以話係「疊馬、英雄主義」嘅佼佼者

咁反同性戀又好理性？
咪又係屌人屌屎忽好核突啊
生唔到仔啊，唔自然啊
咁巴打你不如講清楚你到底唔滿意啲咩？
唔滿意佢本身gay?

試過俾人gay真係好難接受
好撚嘔心

你講緊嘅係另一個社會議題
香港男性被性侵犯確實無保障
不過男女廁/更衣室就做咗最基本嘅保護
我上面都有講
既然搞得同性婚姻
就應該搞埋hehe sheshe廁所/更衣室

james charles已經講左好耐自己最鍾意直男仲成日騷擾直男，其實已經備受爭議 近排tati單嘢其實我覺得唔係好關james charles事，應該係james charles之前已經累積左好多嘢加加埋埋依家就爆煲followers從此一去不返

如果個啲gay佬偷望你性騷擾你會令你唔舒服，的而且確係個啲gay佬唔岩，但你要認清錯嘅係偷望同性騷擾嘅行為，有異性做同樣嘅事，都會令人反感。樓主覺得同性戀相愛無問題，但下句應該係任何性別或性傾向人士都唔可以做出性騷擾或偷窺等違法行為，唔好單單針對同性戀

接受到同性戀跟同性戀相愛但接受唔到GAY佬?其實你係接受唔到騷擾人既GAY佬者

我支持同性婚姻，但收養小朋友我有保留。

其實覺得gay係好嘔心接受唔到係完全無問題
個人喜好唔同
不過就唔需要講埋gay違反天生定律又生唔到bb搞到人類大滅絕嗰啲弱智言論
剩係講句我覺得好嘔心咪OK囉

其實個啲話因爲gay/lesbian班leftard點on9令到佢接受唔到嘅人，其實你本身係真心覺得呢樣嘢冇問題定點？我都見過好多上晒腦、將所有sex joke當成迫害少數嘅on9 lgbt撚，但咁樣唔會令我對呢個群體爭取嘅嘢反感。最多我會笑鳩呢班人做嘅嘢同佢想要嘅嘢（大眾嘅唔反感）背道而馳，但都唔表示佢哋想要嘅嘢係錯。

同埋我想問 你地同性戀有幾多見到自己圈子既人戀態時會出聲屌埋一份 叫佢地唔好影衰我地呀
下下見人係自己友 就隱惡揚善
人地話因為咁唔中意gay佬 你就輕輕一句依d係變態佬問題就帶過 之後九成內容就屌柒我地
中國人都一樣好少會屌左自己班敗類先
你地第時唔好下下見到就唔出聲 你叫佢地唔好影衰自己先啦

咁其實樓主唔係唔接受同性戀 只係唔接受自己被gay 好正常
正如gay既都唔會接受自己俾女仔鍾意

有成百幾個gay佬負評樓主

係唔理性 真 但中唔中意係出於感性 唯有講聲sorry

性質有異呢點無可推諉，男女結左婚就算今日話唔想生，但有無數因素可能過一定時間又生左唔出奇， 但同性戀就係公開宣告二人不持續繁衍呢個責任，咁你點說服社會比你有完全相同既祝福同福利？ 正如已發展社會貧富懸殊，係小子化，人口老化主因， 咁話唔生大多數都係因為當下佢地覺得經濟條件唔適合生，你唔保證日後會改善左又有條件意欲生，咁社會同樣祝福佢地係好正常

巴打你肯咁講，我完全覺得無問題
但有啲人明明自己好唔理性咁屌同性戀
又要講到自己好理性咁
學你一句我係唔鐘意就唔鐘意咪好囉

點解連登啲臭鳩港男偷拍女人
借啲意抽水 視姦 又無人正視個問題
仲屌返受害者轉頭
但一講到個對象係gay
就個個都話自己好驚比人非禮 視姦嘅?
平日唔係好鐘意攻擊啲女豬西 臭雞
點解咁睇得起自己
相對 咁其實你啲直男都會唔會係敏感咗咋?
可能啲gay嘅根本睇唔上你地

同d素撚環保撚一樣

我唔屌環保人士，但屌環保撚
我唔屌基督教徒，但屌耶撚
我唔屌素食者，但屌素撚
我唔屌同性戀者，但屌基撚

你地要同咩人一齊，咩性別唔關我地事；
最大問題係社會已經左膠化，唔容許任何反對聲音
唔可以話同性戀唔自然，夾硬逼其他人接受
點解要特別遷就同性戀
同性夫婦可以領養兒童，夾硬逼個細路接受兩個老豆/兩個老母

簡單來講，同性婚姻，成個社會無人避免到影響
所以實際操作上：同性婚姻權利，必需要細過異性婚姻，尤其喺涉及領養兒童方面

唔中意基佬同唔中意肥婆一樣
你無理由迫人中意肥婆

呢個post有成千五個正評
香港搞成咁真係自己拎黎衰
終於明點解咁少年青人行出黎抗爭
思想係唔撚經過思考個種保守

百鳩幾年前已經講緊大眾言論限制自由
人地搞基係唔係會令你少忽肉呀
一個個體就屌撚晒全部同性戀者有問題？
果然連登仔嘅邏輯就係停留係「全部都係雞」
CLS

其實我個人係唔會唔比人反對
因為人地點樣反對都係佢地既自由
但就唔好影響到我囉
我其實係絲，我現任係男，過緊人世
你地反對係你地既事
但唔好追住我話我對女人個種唔係愛
總之要我認同我對男人先係真愛
對女人個種感覺係錯覺
哩種主動干涉好困擾
其實我係雙性戀
我唔會主動提起
都唔會隱暪
有d女人無知到知到我係雙性戀
叫我唔好愛上佢
真係on9，我有男朋友，我淨係愛佢一個人

有fd 係黑人基佬環保份子，心諗洗唔洗齊章成咁

//唔可以話同性戀唔自然//

你呢啲叫反對聲音？如果the other way round 話異性戀唔自然你都覺得合理？唔好用左膠化迴避啦，你咁樣去駁又何嘗唔係膠化嘅一種 利申：非gay，好撚憎啲lgbt extremist咩都鳩屌

所以台灣咪有好多人提昌設立新例去民事結合囉， 你唔搞婚姻法冇人屌你，慘在佢地又唔滿意呢，係要用人權去騎劫男女婚姻，大佬跟本就唔檸同，呢點係佢地令人討厭既最主要原因，如果民事結合係就住同性戀者切身既需要去制定，唔係比起強加於別人身上更為合適咩

我相信你地班細蚊仔 無比人對住打過飛機 未撚識驚

其實好多人都係過唔到領養依關
你一下子要人接受咁多野 咁係你自己建立敵人
任何野要人接受都要時間 耐性 急唔黎
自己人急 又屌人慢 咁唔係人地問題

唔知點解我接受到les但真係接受唔到gay

我唔鐘意同性戀者 就可以唔承認佢地應有既權利？

咁四五十歲無細路個啲夫妻係咪唔應該享有已婚人士福利 要被強制離婚

男女結婚註冊要交埋醫生報告 證明兩個都有咁上下生育能力 唔係唔比結 社會唔祝福你

唔繁殖唔等於對社會無貢獻 點解咁執著結婚意義就必然要係生仔

本身人人結婚個原因都可以唔同
有d為愛有d為相依為命有d為完成人生checklist
有咩正當原因去俯視人
覺得有資格審批人地為咩結婚
甚至拎走人權利 影響人生活呢

以為自己開post

基督教仲有唔比用condom

睇話驚比gay佬非禮嘅巴去曬邊?

因為你係男

同樣冇話反對同性戀，但啲gay佬咪搞我就得
出街見到gay佬情侶，老實講，企係佢地隔離都會覺得唔自然

物以類聚
群埋啲垃圾都知你咩level
用身邊既幾個例子
否定哂幾百萬人既人格同人地有冇追求婚姻既權利

不過人地依家係通過咗
你班垃圾負評都改變唔到咩

自己香港修改逃犯條例都冇咁多人理

第時完全同強國同化就最好

佢地一定唔會接受gay

咁我鬧緊d同性戀者去爭取婚權關你乜事者，你又冇迫人認同你，祝福你，比福利你，咁我話你安守本份好合理

【直播】台灣好似過咗同性婚姻

呢個post d 基佬惡過狗

唔反對同性婚姻，但一諗到係街上見到2個gay佬拖手錫咀就覺得好嘔心

點係應有權利？權利與義務
透過婚姻關係得到社會既資源就有得爭議
一男一女 繁衍後代 你盡左一分責任 社會就賦予你婚姻關係
同性戀者少左依份義務 就少一分權利
依d係你自己選擇 食得鹹魚抵得渴

事實依家你gay拍拖好多人都唔理你 但又話唔得 我要哂
有d人話咁毒撚係咪又少一分權利？
社會上每人都有唔同身分 佢的確無以婚姻身分得到過任何權利

異性婚姻唔生小朋友 又可以領養？
因為佢係一男一女 就係咁簡單

你可以要人接受同性領養既 但要有耐性
你用自由 下下否定傳統 咁係你自己建立敵人

死gay 佬玩屎忽is ok，但應該死埋一二邊，全開話比人聽你玩屎忽，仲要話自己正常真係唔知咩心態

天生就係同性戀有咩出奇：）
利申 絲

好多gay佬好閪都真
但同性婚姻唔會反對
因為佢哋結婚真係關人撚事
佢哋高興咪結囉,做乜要阻佢哋

你中意扣帽子就扣 我認我初出post好大怨氣 之後我d留言都有收返火 你的確無責任追post
但想講唔止我一個有怨氣 係越黎越多

Wfc你點諗
人地通過哂啦

屌，男人老狗點會望住人地下面呀，去gym 走個轉大把你d 族人係男更開餐啦gay 佬

反對性騷擾就得啦
根本鍾意男定女 性騷擾都係有問題

連登幾多基佬， 就係因為冇女屌？
唔想屌女可唔可以？一定要屌女？

男人比男人侵犯，邊個幫我發聲？定係話"男人老狗比人望下會死咩"
就係你班死gay 佬搞到gym 人心惶惶

婚姻涉及社會資源分配 同性戀拍拖先可以叫關人撚事
每人都可以得到社會資源 只係睇你用咩原因同身份提出要求

因為佢地宣告二人承擔生育繁衍呢個責任，生育係有性命風險，自己生出黎識唔識都要教，邊學邊教，人類就係咁樣傳承落黎，呢份勇氣受到社會所祝福係理所當然

請講清楚點影響到社會資源

Gay唔係男人？

你又知我係gay

如果一個gay佢成日借啲意抽你水，令你覺得好唔舒服
個問題係出於佢嘅性格唔係性取向

我係一個les
我鍾意女仔打扮嘅女仔
自己都係女人樣女人打扮
你知唔知我幾想自己係鐘意男人？
乜你覺得由細到大要扮直隱藏性取向
帶另一半返屋企都要鼓起成世人嘅勇氣
咁嘅人生好好受？？？？
我唔駛你鍾意我
但可唔可以
唔好單單因為我性取向就先入為主

我屌你

講真有理據擺上台討論無問題，even 辯證異性戀是否正確

宜家LGBT 唔容許任何反對意見
如果你睇過「老鼠烏托邦」，由於居住密度過高，老鼠變得極具攻擊性，同性老鼠就開始互相搞野，你問隻老鼠，佢都唔會話有問題

生物學上自然就自然，保留事實上的陳述，唔同既理據。
同性戀我唔會反對，呢個係個人權利
但係唔係賦予100%合法權利並加以推廣，灌輸「同性戀係正確既，所有反對聲音=恐同」

o岩啊， 早幾年我提倡呢個論點比人屌到pk, 而家終於有人明

我唔係gay既做咩要接受個gay既視姦我

非常同意

// 一男一女 繁衍後代 你盡左一分責任 社會就賦予你婚姻關係
同性戀者少左依份義務 就少一分權利
依d係你自己選擇 食得鹹魚抵得渴 //

死gay 佬無生下一代不突止，仲想領養小朋友搞歪下一代

我都成日俾直佬視姦
所以我討厭所有異性戀男士
佢地去死啦好核突

係咪要咁樣先合理呀

咪就係

女人卑樓主flirt個陣咪又係覺得樓主變態痴線

雙重標準

心同感受
我都想自己鐘意女人去迎合呢個社會 做個「正常人」呀
但根本冇可能做到

利申：巴打 有男朋友

因為有班人分唔到反同恐同
其實係討論同性婚姻嗰陣講恐同基本令到討論好亂

你也無需刻意改變自己，去迎合其他人
不影響其他人下，你有權利鍾意任何人

所以先有民事結合 更少爭議
但領養小朋友從來都係大爭議位 要人接受真係急唔黎
你唔可以話邊領養邊等社會接受
如果你咁講 你好明顯無視個小朋友成長
你只可以等社會大多數人都接受左 先去提出同性戀領養依個平權

你呢個成日都偷拍人嘅連登仔都有資格同人講教育下一代

一起底就知你係咩人喇

咁我想問班異性戀夫婦虐待細路，拋棄佢地，掉初生細路去馬桶又點計呀？？？

佢地做呢啲壞事唔係因為佢地係異性戀
係因為佢地性格惡劣

同道理apply去同性戀都係

傷害人永遠係因為人嘅心地性格卑劣
唔係天生無得揀嘅性取向

性取向係選擇？有幾on9先講得出

人類文明就係一種意志，有d野你唔講冇問題，你公開宣告就係有問題，你要明白個分別

各種福利、津貼。
抽公屋居屋，結咗婚比個人優先就係因為呢d 市民有機會有下一代，有下一代社會先會持續發展，所以社會獎勵返呢啲人，結咗婚嘅人優先。但係死基佬唔會有下一代，唔係話你對社會冇貢獻，只係貢獻一定少過異性戀，但你依家要平權。

一句到尾，你生唔生到仔？

我一直都有講
舊登講到而家
都係俾人屌到PK

專出偷拍post嘅人指控其他人教壞下一代
真係人唔笑，狗都吠

正常成年人都會分到係望或者偷窺啦，死基佬啲行為一眼就知啦

又係個啲「我唔歧視，但XXX」
你一講個但字已經推翻咗你第一句啦

咁不育嘅夫婦係咪無享用各種福利同津貼？

自行google 對你全面認知有利 唔好只係聽我講 我講得唔好唔代個point錯 因為依個唔係我獨創既point

大把人因為病而生唔到仔啦 之後代表又可以減佢地社會福利/權利？

講真你啲思想幾似納粹黨

我心諗恐咩鳩同，幾時時有人驚過
我反對你=恐懼你
幾無邏輯下

明明原始動物就係有搞gay
古代人都會有龍陽之癖，都有男妓

不過動物就係荷爾蒙影響下成日做緊咩都唔知
成日都見到動物精蟲上腦就乜都屌
龜屌相機狗屌雞同埋鴨屌同類屍體既片好多人都見過啦
依家配種都係叫隻牛屌鐵架去取精
根本動物做咩就係自己都理解唔到
人類係慢慢發展道德之後先禁止同性戀
彈返去同性戀係正常根本就係一種倒退
你話天生係咁我都冇辦法，有時基因都係會生到d變態出黎呢d控制唔到
問題係幾多人真係天生同性戀
除左細路容易比人影響，連大人都會
有清晰思路既人有幾多
同性戀族群入面有咁多易服癖暴露狂成日污染其他對眼又係正常天生？
定係同性戀族群入面本身個風氣就影響緊人

笑撚咗 生仔就係對社會有貢獻
照你咁講根本就唔係結唔結婚嘅問題
社會上毒撚,唔肯生仔嘅情侶,甚至不育嘅人都唔應該享有呢啲資源

社會福利係獎勵生育都講得出

死基佬惡過狗，覺得所有人都要愛佢同埋包容佢，一有反對聲音就鬧人，標籤人地。政治正確

你有嘢你就拎出嚟講啦
賣乜撚嘢關子啊

其實認真 你地唔好jer住人問 試下自己搵 依d一早有人討論過

人口太多
之前嬰兒潮
搞到而家人口老化
明顯係獎勵錯人
搞到後生食晒屎
其實生仔冇必要㗎啦

反你d 死基佬就要起人底，垃圾

基佬𥄫仔
同仔𥄫女咪一樣
點會分唔到

呢d係另一樣野，法律會制裁佢地， 唔好拉埋黎講

可唔可以再係到覆述多次或者俾條link嚟睇下你咩論點？
想請教下你又唔答

唔接受係指甚麼?

要懲罰?
要隔離?
要不公平對待?

我睇法係
只要基於尊重為前題
任何人唔需要刻意隱藏性傾向

其實樓主講個d行為
唔單單係gay/les 先會做

歡迎理性討論

死基佬要人包容佢，又包容唔到反對聲音

基就係咁惡 其他post可以屌人伸手黨
係基佬post所有野要餵埋你食 仲屌人賣關子

好多不育夫妻過左好多年無啦啦大肚呢d例子係有既，至少人地努力過，有機會， 但佢地第一日起已經放棄左呢責任

無話守舊，但應該互相尊重！

生仔女係責任？

依家家啲彩虹撚好惡，你唔支持佢=食古不化，廢佬

孟子．離婁篇：「不孝有三，無後為大！」趙岐．注：「於禮有不孝者三事：謂阿意曲從，陷親不義，一不孝也；家窮親老，不為祿仕，二不孝也；不娶無子，絕先祖祀，三不孝也。」

將人之於社會嘅關係定喺延續社會其實會唔會太恐怖？即係個體嘅私生活必然受到社會嘅干預

只係路過睇到你嘅論述有唔完整嘅地方，所以先好奇問下，問多兩句自己唔答，屌人係伸手黨，仲要屈埋人嘅性取向唔想俾人反駁咪出聲囉人身攻擊真係好無謂

我其實接受到同性戀&同性婚姻

但會諗到個問題 如果同性戀中既女方
要入女廁及女更衣室會點？

其實同性戀者係街錫我都覺得無咩
但如果影響到自己私隱就有d不安

會唔會好矛盾

生物繁衍係咁架啦，唔係你點會覆到呢個post 呢？

咁你拎個論點出嚟啦依到再惡都係鍵盤戰士，又唔使你真名上連登，一句話lgbt撚好惡就完咗「討論」邊個惡啲啊依家

孟子都唔叫守舊？
有冇跟足孟子三遷呀咁？
異性戀者不育或選擇唔生係咪又唔結得婚？

呢個Post幾有教育意義 香港人趁呢個機會文明翻少少 追追Post討論一下 睇睇自己對同性議題究竟認識幾多

哦
呢啲係point? 駁咗啲乜

依家你要社會去接受你，但唔去負社會發展嘅責任，咁不如躲埋偷偷搞gay 算啦，何必出嚟獻醜又話人歧視又乜又物

喂佢地癲到我游完水沖涼直接走埋黎𥄫我，咁你話過唔過份？

搵段孟子所以呢？我搵段莊子嘅子非魚係咪可以駁到你其他人做咩都唔關你事？

大把異性戀冇下一代

依個point真係唔係我作 你一google大把論述完整既

屌咁係個個人性格問題
唔關佢性取向事

我係les我都唔會無啦啦摸鳩人好無

言下之意，即係南亞班人一定肩負咗社會發展嘅責任啦

唔會
但無論同性異性都唔應該偷窺他人
女廁更衣室都唔係冇門
再過分啲係好多男異性戀者去女廁偷伯
同埋同性戀者唔係見到係人都會鍾意
唔通女同就會鍾意晒全世界女人？
靚嘅野 無論男女 同性戀異性戀都會望多兩眼

少少個人意見，唔認同嘅屌細力啲。
1.我個人唔係同性戀、亦反對同性戀。純粹係唔鍾意咁解，但人哋同性戀係人哋嘅事，我冇權亦唔會去阻止。其實就好似假設我唔鍾意A先生同B小姐一齊，我冇權阻止佢哋一齊，但我都有權唔鍾意見到佢哋喺埋一齊。互相包容尊重體諒先係啱，而唔係強加自己價值權落人哋度。
2.我認為同性戀係唔正常。正常意思純粹係非主流，唔係話佢有錯、更加唔係話佢唔。例子，正常香港人都唔鍾意食臭魚，但我鍾意。咁我就係唔正常。但我冇錯，依然係一個人，有基本人權。
3.我唔鍾意亦唔代表歧視。歧視意思應該係因為嗰個人嘅歸類/身份，而唔係因為同事件相關嘅能力而給予一個人較差待遇。例子：我唔鍾意同性戀，但好鍾意藍奕邦何韻詩明哥阿Y，係因為佢哋音樂/歌詞上嘅才華。如果我唔鍾意佢哋純粹因為佢哋同性戀嘅，咁先係歧視。
4.承接3:所以我認為同性婚姻合法與否好取決於個定義。如果純粹作為合法伴侶嘅民事結合，我覺得係ok，因為畀得佢哋拍拖，又冇理由唔畀佢哋做合法伴侶。但如果婚姻係作為一個家庭嘅單位嘅話，我好有保留。有一啲要男女家庭先有嘅權利，我係反對同性戀有。例如領養細路咁，認真一個細路如果有兩個爸爸or兩個媽媽，係好影響個小朋友成長。呢樣唔係歧視，而係因為一對同性戀人係好難可以做到一個正常父母嘅職責。

其實冇人逼你接受，而係講緊同性戀者既權利

E.g. 異性戀可以註冊結婚，同性戀唔可以，重點唔係你個人觀感，而係公平，權利既問題

正如冇人逼你讚個樣衰既人靚仔，但樣衰既人都有權利食飯痾屎訓教

連登成班死基佬咬你碌鳩

恐男同嘅男人好多數都以為人哋一定會侵犯佢，
因為佢哋經常有/想侵犯對佢哋自己有性吸引力嘅女人，
所以就將自己嘅思想代入咗喺其他人到，
認為自己會咁諗，其他人正常都會有同一個想法。

癲到沖沖下涼開人浴簾、痾vv 望人jerjer，痾完拍人屎忽，更衣室偷拍，要數都數唔哂！親眼所見，甚至親身體會！

如果男對女做，實身敗名裂加坐監，gay 佬呢？仲笑騎騎係更衣室玩四腳獸。

有病咪醫

所以咪成日屌張超雄放南亞人落黎囉

樓主混淆視聽
冇人逼你要接受

唔該搞清楚
俾同志合法婚姻
同佢跟你入更衣室完撚全9唔搭8

佢要跟你入更衣室
有得結同冇得結係無任何關係
唔會話俾佢哋結而多咗人裝你

每個人都有愛同被愛嘅權利
平等，追求戀愛自由，呢個係文明進步

正等於之前個美議員話禁人打丁
女人唔打丁 就覺得噁心 走去禁人
冇同理心 繼而就會發展到社會不公

搞清楚
同志婚姻合法化 同 裝你換3係兩回事。

隔蘺啲post就係咁叫人唔好生仔又盛
講到同性婚姻又突然咁擔心個出生率

原因係？

你可以報警 點會告唔入？
正如你偷拍女人 其實已經可以報警

我係gay都唔想畀人偷拍/忽然畀人摸啦

同性唔單只要合法, 仲要立法為必須😎滿意？

社會就算無同性婚姻，依加咪又有人口老化嘅現象。
唔係我地迫你地接受，係你地將一D關所有人事嘅問題變哂做我地嘅責任。
我唔係迫你地接受我地，我地只係想有法律嘅保障，唔通所有gay就無交稅無對社會有貢獻？
我地只係想可以自豪咁同愛人一齊出街，建立家庭，唔比人問三問四，唔比人岐視。
我地從來都無迫你地接受，你地唔鐘意咪當我地透明囉，無人叫你地眼甘甘望實我地。

咁事實係好多gay 佬係男更開餐偷拍望住人打飛機拍人屎忽偷窺人沖涼扮講電話偷拍，正常男人入唔入到女更做呢d 嘢？

點醫？歡迎你醫我呀

你自己話社會發展嘅責任=生仔，所以gay couple唔值得有部分嘅權利、福利，我話南亞人生咁多一定履行到你想追求嘅社會發展，你就話屌張超雄放南亞人嚟。你想講啲咩

生仔係社會負擔喎
你會唔會諗多咗？

我唔係醫生 搵返專科去睇

好欣賞你邏輯清晰
其實你講得好有point
第4點 其實好多歐洲國家都係因為基督教而要民事結合
但希望你可能企喺同性戀者角度睇
如果佢地唔係基督徒點解唔可以同異性戀者一樣結婚（they're not asking for more, just equal treatment)
關於領養小朋友 其實係另一個議題
不過可以諗下其實係異性戀父母仆街生左唔要
睇你會唔會覺得再兩個愛佢地嘅父親／母親會唔會好過冇人學
其實外國好在小朋友都好正常發展
如果你過社會壓力 更加係要平權先可以慢慢改變社會睇法 例如黑人權利

以前gym 無咁多gay 佬，就算有都收斂少少，自從咩彩虹遊行之後，各種gay 佬更衣室猥褻事件就爆發，甚至數次要警察到場

佢當駁咗㗎喇 駁唔到咪又回＂屌你 死基佬＂

話你戇鳩怕你嬲
用你同一個道理不如男女廁都唔好分開

有咩專科醫性取向？

如果我係公眾場合見到你俾人咁非禮
我都會幫你一齊捉鳩佢去警署
問題
佢地呢啲仆街會咁做係因為佢地性格差
唔係因為gay

我成日都會俾直佬性騷擾
知我同女仔搞野
又會笑我玩手指又會摸我
話還定我都鍾意女人
當我男人咁看待
我夠受過呢啲不愉快經歷
咁我係咪要憎曬你地班異性戀男人
你明唔撚明呀妖

好欣賞你邏輯清晰
其實你講得好有point
第4點 其實好多歐洲國家都係因為基督教而要民事結合
但希望你可能企喺同性戀者角度睇
如果佢地唔係基督徒點解唔可以同異性戀者一樣結婚（they're not asking for more, just equal treatment)
關於領養小朋友 其實係另一個議題
不過可以諗下其實係異性戀父母仆街生左唔要
睇你會唔會覺得有兩個愛佢地嘅父親／母親會唔會好過冇人愛
其實外國好多小朋友都好正常發展
如果你講社會壓力 更加係要平權先可以慢慢改變社會睇法 例如黑人權利

其實以自由為名 好多野就唔會有底線 你覺得你所有野都接受 係接受唔到領養 佢地一樣會反駁你不育呀 單身既人點呀

你接受到自由7分 8分既人就會黎挑戰你
你接受到自由8分 9分既人就會黎挑戰你

自問唔係保守 都接受到7-8分(只係比喻) 都未去到3-4分 點都稱唔上守舊 但一大堆自由膠就不斷屌柒你
想講 如果8分都有問題 咁唔係我問題

試過好多次目睹有人報警，但又有幾多個真係告得入/警察做嘢？

要合法，ok! 要人包容，ok! 起gay 佬專用廁所，你歧視我

我唔知個位巴打點諗啦我非基、好撚憎lgbt撚，但我更加憎個啲你要搵一千幾個理由去合理化你唔鍾意基佬嘅原因，而呢啲原因（用返你講，咩視姦直男）都會發生喺唔同性取向嘅時候，點解基佬會係唯一問題所在

非禮／性騷擾罪冇分男女
咁你唔報警
我係女人比個男人非禮
唔報警之後上嚟連登屌
話唔比異性戀男人結婚 又得唔得

你搭地鐵都偷拍人喇，有咩分別？

平時你侵犯人就冇問題，突然間發覺原來自己可以被人侵犯就覺得自己被侵犯係一件好嚴重嘅事

算啦絲打 你點講佢地都會明
或者咁講 佢地根本唔想去明
佢地眼中同性戀就係罪係病 甚至會畀傳染下一代

我好明白
所有進步vs保守嘅議題
其實都係「條線畫喺邊」嘅問題

同埋我舉個例
同性戀者入更衣室，但其他人唔會知你係同性戀者（外貌上同性戀者同其他人係無分別），咁會唔會有人混水摸魚扮gay?

加上一層 如果有雙性戀者 與同性結婚
又係混水摸魚咁點？

支持同性婚姻 但呢方面我真係諗到頭都大

仲有一句 d人講生育率
而家都市大把人唔生仔啦
同性夫妻有時下定決心去領養小朋友
反而可能仲幫到個社會
凡事兩面

其實homo 唔跳出黎話平權，我相信好多年青人係街上面見到都見慣不怪。但將呢樣嘢放上枱討論，就自然吸引反對聲音，問題係homo 人士就接受唔到反對聲音，死都要嘈贏人/ 標籤歧視人地恐同

南亞人根本唔應該放入黎，所以咪屌張超雄囉

兩個爸爸/媽媽 有乜問題
盡到父母既責任咪得

人口老化就負擔啦

好心啲gay佬去睇吓醫生啦
同性戀係病嚟㗎

多謝你分享自己睇法

但正常嘅定義係主流係你自己睇法
實際個字唔係咁解
非主流都可以係正常
點解你唔直接用主流呢個字呢？！

其次反同恐同你亂咗
前面你講你自己反同
但後面又話自己冇資格
前後矛盾咗
其實你話你自己恐同，唔反同就ok
當然你唔鐘意恐同呢個字可以直接話厭惡同性戀

呢個講法好危險
同志婚姻係考慮同志基本權利
而家唔係俾佢特權

就好似因為有男人姦細路女
唔應該俾男人同女人獨處
有IT人偷拍就話IT人都係雞蟲
唔應該俾IT人同女人獨處
所以佢哋係低人一等 應該要被歧視咁

我關注嘅唔單單係性小眾利益
係社會風氣
你講嘅問題其實可以有好多方法解決
拉尻班變態佬就得
而唔係定型全部基都係二級良民

我覺得總會有好多人想迫人認同某個價值觀，呢樣我會認同巴打你，只係呢樣唔限於同性婚姻，其實相反都係同一樣，當然今時今日政治正確令到同性平權容易走歪咗，但我都有好多gay/les嘅朋友好憎呢班推向極端嘅人，情況同追求香港獨立嘅時候，當初有梁游講fucking chi na類似嘅說話（當然我唔係反對佢地做，同埋都離咗題）。我只係覺得，因為俾班leftard攪到冇辦法探討個議題會好可惜

即刻比人話你仇男豬西呀
我就大大個人版

我都想呢個係病，有得醫呀
有冇專科醫生介紹呀

唔明點解咁在意更衣室
非禮 偷拍 sexual harrassment 不嬲都犯法
異性戀男都可以bully恥笑另一個男人細鳩
咁只代表社會因為進步需要一個唔同嘅arrangement
例如廁所本身係冇性別 兒家美國同英國有好多genderless toilet 一人一格好似殘廁咁
二十年前可能冇殘廁 社會進步 所以兒家有
我相信更衣室問題都有得解決 例如一人一格

關咩事
同性戀只有愛情，唔會有後代

未來ai失業潮冇需要咁多勞動力而家生都要廿四年後先投入市場

但專家最保守都廿五內ai失業潮會出現

時代變啦
醒啦！！

美國精神醫學學會(American Psychiatric Association)出版的《精神疾病診斷與統計手冊》（The Diagnostic and Statistical Manual of Mental Disorders，DSM）是全世界最重要的精神疾病診斷手冊，影響力超過美國本土。假設你修過變態心理學這門課的話，你應該聽過它。第一版和第二版的DSM中將同性戀列為精神疾病。但到了1973年，美國精神醫學學會發表了正式決議(Position Statement on Homosexuality and Civil Rights)，將同性戀自精神疾病中刪除。表示「同性戀本質上(per se)並不會損害一個人的判斷力、穩定性、可靠性或是整體的社會和職業能力」。並公開呼籲停止對同性戀者的歧視。
美國精神醫學學會又於2011年發表了正式決議，呼籲全世界的健康、精神病組織及精神病學家致力於去除其本國針對同性戀的刑罰及汙名。

美國心理學會
美國心理學會於1975年發表正式決議Discrimination Against Homosexuals，表示贊同美國精神醫學學會於1973年將同性戀去病化的立場。美國心理學會表示同性戀不是一種心理疾病，也呼籲保障同性戀者的公民權利，去除對同性戀者的歧視。

世界衛生組織
世界衛生組織編制的疾病分類International Statistical Classification of Diseases and Related Health Problems(簡稱ICD)曾經同性戀列為疾病之一。但在1990年5月17日的大會中決議將同性戀自疾病列表中刪除。5月17日後來成為國際不再恐同日(International Day Against Homophobia)。

世界衛生組織美洲地區的辦公室—Pan American Health Organization (PAHO)於2012年發表的強烈的聲明〈治療一種不存在的疾病〉(“CURES” FOR AN ILLNESS THAT DOES NOT EXIST)，表示同性戀是一種自然、非病態的性變異，改變性傾向的努力在醫學上是沒有意義的，在倫理上是不能被接受的。

英國皇家精神科醫學院

英國皇家精神科醫學院(Royal College of Psychiatrists)於2010年的正式聲明中，亦公開向大眾澄清，同性戀不是一種精神疾病。同性戀和雙性戀者有著正常的心理健康和社會適應力。

皇家澳洲及紐西蘭精神科醫學院

皇家澳洲及紐西蘭精神科醫學院(Royal Australian and New Zealand College of Psychiatrists)於2010年也做出正式聲明。認可其他組織同性戀不是疾病、也無須治療的說法。

香港心理學會

香港心理學會(The Hong Kong Psychological Society)於2012年也發表公開聲明，表示同性戀不是一種疾病。同性性傾向是人類一種正常的性變異。改變性傾向的努力是無效且有害的。並呼籲心理學家應該致力於消滅基於性傾向的歧視。

香港精神科醫學院

香港精神科醫學院 (The Hong Kong College of Psychiatrists)於2011年的正式聲明表示，同性戀不是一種精神疾病。

中華民國諮商心理師公會全國聯合會

中華民國諮商心理師公會全國聯合會於2015年間大會決議聲明:基於諮商專業及基本人權，支持保障同志人權及婚姻平權。

事實上，目前幾乎沒有專業的精神醫學家或心理學家支持同性戀是一種心理疾病或是病態的說法。抱持這種說法的人大抵有著強烈的宗教背景，他們的意見是不被主流科學界所認可的。他們有時候還會自己組成一個組織，有著學術組織的名號，比如說同性戀研究及治療全國協會(NARTH)等等，但其研究成果卻無法獲得主流學術界支持。你要相信一個主持好幾種學術期刊、擁有好幾萬專業人士作會員的學術組織(如美國精神醫學學會、美國心理學會)，還是一個人數很少、什麼事也不做就專門發表同性戀負面研究的「學術」組織?

其實如果你係正正常常去廁所係冇必要分男女廁㗎
廁格都係一樣設計,入個廁格就已經係私人空間

我唔明點解你話同一個道理可以解釋到無性別廁所喎

我只係講出人容易將自己嘅想法代入其他人到,以為全世界都會有同一樣想法

仇女仇同嘅出嚟講兩句?
平日屌人好落力㗎

「唔好領養住 比d時間個社會 對個小朋友成長都係好事」
其實好簡單 都唔係保守 唔領養對佢地只係未贏到依關 唔係輸左 唔明點解咁心急

為左自己 拎個小朋友去冒險
去試下個社會接受到未 睇下第時佢會唔會比同學笑
就算拗贏我 或者第時逐個人屌佢地保守 或者屌人欺凌唔岩
雖然的確係佢地唔岩 但你事實都害左個小朋友
明知社會未ready都要做 咁係愛自己多啲 定愛個小朋友多啲

廁所本身係冇性別

精神科醫生

女人雙性戀傾向本身就比男人高好多

不如你話我知
點樣可以避免同性戀者公然係更衣室𥄫嘢
同一個道理
我都可以話異性戀嘅人走去非禮/𥄫異性係個別例子
嗰個人性格差啫
唔使分男女廁所/更衣室啦
咁又得唔得？

我上面都有講過要起hehe sheshe廁所/更衣室
同性戀者要有享有法律上嘅權利
就應該對社會負返責任
最起碼同性結婚嗰班要用hehe sheshe廁所/更衣室
個道理同唔入得異性廁所/更衣室一樣
分男女就係對異性嘅一個最基本保障
一個已婚同性戀者同政府同社會表明自己同性戀
係對同性有興趣
咁照入同性嘅廁所/更衣室
同痴漢入女廁/痴女入男廁有咩分別？
同性戀者要權利
咁應該都要有責任有義務保障返異性戀者吖

真心個位 18歲 巴打可唔可以攪清自己想講啲咩 又話社會發展要生仔所以gay couple not entitled去享受部分福利 我都當合理喇 好啦南亞人生好撚多你又唔滿意，話唔應該俾佢哋嚟

咁你想個社會係點樣

咁尿兜係乜撚嘢嚟

你1 我0 ok?

係先天同後天形成(發育時期影響)
有冇得轉我唔知

我意思係呢d 野每個人好似食野口味咁個個唔同，有選擇，但呢個選擇唔係自己能力改變到

唔接受唔代表要反對
都係個人自由姐 佢地冇做犯法野無理據反

咁唔通d OL著得靚比地盤佬望 又要拉哂班男人咩

True, 咁都有gay 佬負評。基佬要大家承認佢，但就唔敢喺大家面前承認自己

其實廁所只係排便
小便一分鐘 大便十分鐘
唔明點解有人諗到好似個個個腦都只有性
變態嘅人邊到都會變態 唔關性傾向事

不嬲南亞人同埋支那人都唔應該黎香港

咁你有冇俾人醫下你性取向

咁你講偷拍非禮果d先係犯法
點解要分開男女更衣室先
咁起碼係一層保障 首先要分開男與女
但當同性婚姻出現 呢個保障會薄弱左
亦都可能犯罪者（異性戀者）會借用同性婚姻呢個漏洞
咁又有咩方法可以修補返呢個漏洞？

我直嘅 唔會插同性屎眼

你唔識喺座廁屙尿咩？冇尿兜男人就屙唔到尿？你屋企有特登裝尿兜？

1.
你官感覺得一件事核唔核突
同嗰件事合唔合符道德、有冇平等去做嘅權利係無關
例如見到一個人嘔，我諗好多人都會覺得噁心，但你唔會批評佢唔道德
亦唔會唔阻人嘔

2.
其次係而家冇人逼直男去搞基
只係畀返本身係基嘅人，有返天賦嘅人權

3.
話同性結婚合法會令更多人全變基，或者搞到人類滅亡之類
完全係邏輯謬誤
前者只係令更多一直怕被歧視而唔敢講出嚟嘅人有勇氣接受自己
一個人係咪基係天生嘅，同性結婚合法唔會將個直男變咗基
食煙夠合法，係咪全世界人都食煙？
後者直頭係典形滑坡謬誤，你可以google下係乜，唔詳講了

4.
至於點解唔接受同性就係思想守舊
你應該理解成「平等嘅係開放而文明嘅思想」
冇人強迫你接受人搞基，但你冇道理阻止同性戀嘅人結婚
被人話思想守舊嘅，係因為你覺得搞基嘅人冇權擁有婚權，而原因係你唔鍾意覺得噁心

利申：直嘅，見到基佬親熱會覺得核突，但認同佢哋有婚權

我覺得你講得有道理
正如我入到女更
如果望到自己鍾意嘅女換衫
我都會暗暗開心
咁其實個女的確係蝕底

但性傾向其實有好多種
可以講係流動
又有bisexual又有demisexual
咁要開幾多種更衣室
我都唔識答

同性戀就一定要屌屎眼 睇嚟要睇醫生個個係你

同埋我都認同呢個巴打
其實同性婚姻衍生出好多問題

但我個人都會尊重同性婚姻

連登仔唔會將偷拍女人嘅直男類比到所有直男包括自己身上，
但係會將騷擾人嘅gay佬類比去所有gay佬到

同性戀者未結得婚前
世界已經有同性戀者
只係社會選擇無視佢城
佢地一直都出出入入更衣室
唔明白結婚對佢哋有咩影響
我喺英國住緊 未聽過英國或有任何國家因為同婚而改變佢地嘅廁所同更衣室
唔明台灣香港同志同佢地有咩咁唔同

唔比佢搞=歧視GAY
玩撚哂

最好兩件死基佬係柏拉圖式戀愛啦

The same rule applies to people who’re incapable to give birth

連登都幾多同性戀

同性婚姻事實會惹起好多爭議 畢竟婚姻係傳統社會構成、延續嘅基本 但呢到好撚多討論已經去咗「同性戀有問題」呢個loop

你已經去到一個為屌而屌嘅地步
不如你認真諗下你成個PO所講嘅嘢
有冇邏輯上嘅問題先
你審視一下你嘅位場係唔係自私到仆街吖

遲啲開post問下先咁得意嘅

如果我係女仔，比男友個男性朋友摸手摸腳，自己條仔唔屌9個朋友都唔係人。 當然如果我係女人都會自保反抗。

反我個情況係我被條女個gay frd抽水，而個gay佬就好似做到只係玩下咁。你叫我對比反應好？

屌個gay佬又會比人話我唔尊重女友、條gay佬又可以話我唔玩得。你教我可以點？

保護自己身體係冇分男女
你咁介意比人望蝕 咪入一格格去換
唔知你過去人生點換衫 我相信咁多年嚟都會有同志喺你身邊 點解兒家突然成為問題

如果佢唔識尊重其他人 唔好同佢做朋友 唔關性傾向事

講錢政府大把啦

你話冇問題啫，但有冇諗過個小朋友會點諗。見到大部份都一個爸一個媽，就算完全冇人笑佢，都會覺得奇怪啦。
未計男女心理上嘅唔同都可以影響小朋友成長。
（你話如果有一個覺得自己係男兒身女兒心/女兒身男兒心嘅，咁不如去做變性手術啦。當然你要話性別有幾十種嘅我都冇嘢好講）

姐係你覺得法律上認可左同性婚姻
就唔會有人因為0/1問題challenge
要轉入其他性別專屬既場地？

如果係咁 我會收返我既疑問

其實起咁多個廁所都無問題
不過我想咁點解你地又反對女性車廂嘅

ching呀。。。。
我係les
我講緊係人地會唔會介意我偷望咗佢一眼
畢竟介唔介意係人地定嘅

只能說 反映係思想上
香港=中國
台灣=台灣

好好笑
英國同性結左咁耐婚
香港仲講緊廁所

咩叫0／1問題

純粹討論 我認為巴打嘅嘢錯唔晒 但同時我又覺得gay couple選擇領養得佢地嘅committment唔會比起「正常」父母少。同時早啲俾佢地認知呢件事都唔覺有咩問題，總會有一日會接觸到

以前高登都無乜, 或者有我唔知啦, 但唔會開gay post
連尼住開個gay 版比佢地啦, 我頂唔撚順佢地既post

其實台灣老個批都係錯唔多只係立法個班肯賭上政治前途

只係想講 比同志結婚唔會突然另到佢地成為變態
世界上不嬲都有同志
佢地都係喺社會上生活緊

姐係同性戀中 有人做男方 有人做女方
我指例如 男同志中既女方 想入女廁 咁解

係基佬論壇反基佬
樓主你快D走 我掩護你

其實真係唔好拎個小朋友較飛
已經唔係討論對錯 但香港有幾接受你地心知肚明
你等香港真係接受到先諗領養啦

同性戀者要人正視同性戀
要同性婚姻合法化
ok我接受
咁既然同性戀者要社會接受自己
將件事放咗上枱面
咁有人討論引生出嚟/一直存在嘅其他問題就唔可以？
一直無討論就唔代表有問題？

有邏輯問題嘅人唔係我，

我唔明我所講嘅嘢會令你覺得我立場自私，

難道你assume 咗我係gay/les?

我講嘅嘢係有Research 去backup, 你可以去Google 一下False consensus effect, 正正係我講過嘅嘢。

呢位巴打 我諗北韓適合你 冇討論區咪唔會有gay post 我諗支那啲forum都會有同性戀嘅post

gay冇所謂 你地格劍關我撚事

TB先罪大惡極 一個tb嘅誕生令地球冇咗兩條單身女

其實有冇諗過
性騷擾本身就唔啱
同同性戀異性戀冇關係
唔通異性戀者性騷擾你，又會令你憎異性戀者？

你搞錯左同性戀同性別認同
同性戀指兩個男人或兩個女人 佢地都可以做男人 或女人
情感上可能有一個1啲一個0啲 同異性戀嘅小男人 大女人冇分別 唔代表佢地想做另一個性別

性別認同係另一個議題 同性傾向無關
有變性成為女人嘅人 都仲係鐘意女人

我認同主流未必接受 但點都好所謂主流都會有人有日會break the chain 同埋難聽講句，冇俾人領養嘅細路，就算要對住兩個同性嘅父母親，會俾冇人養更差咩？

樓主個case個基佬基本上係行為不檢啦
根本令討論失焦

多謝你既建議
同埋我唔撚上支那論壇 死大陸仔露底
同埋d gay post 唔會係吹水/大眾既版頁出現

最憎gay佬,麻鳩煩唔撚鍾意gay佬又話鳩人好唔接受佢地

有人怕去廁所或者換衫畀同性戀者望到自己
你就叫人入格

屌你老母
咁仲唔撚係自私係乜鳩嘢呀

歡迎討論

好心你啲港男咪以為係gay佬就想搞你啦

歡迎討論

【美國跨性別廁所爭議】捕獵者迷思 跨性別人士的私人空間

即時國際

撰文：楊紫微

2017-02-24 00:36

最後更新日期：2017-02-24 08:18

「易服男強闖女廁」這種聳人聽聞的新聞標題屢見不鮮，相反，跨性別這個詞語在主流媒體中從來都不算常見。取而代之的是易服男、人妖⋯⋯字字的污名，引導讀者對跨性別人士產生一個負面的印象。對多數人來說，只要他們「不要搞到我」就可以，存在與否又與我何干？但這一直備受社會壓抑的社群，因為一個法案，逼使整個社會直面他們的存在。這個議案關係到社會每一個人，沒有人可以置身事外，因為它處理的正正是最私人，最貼身的一件事：公廁使用權。
整個社群因為政治之爭而無故被圍攻，為何一群只要求享有公平的機會，依據自己的性別認同使用公廁，卻被妖魔化成「捕獵者」，在公廁中「做盡壞事」，「威脅他人安全」，但事實又是怎樣？
到底誰是公廁的捕獵者，誰是獵物？

民眾為跨性別人士權益示威，牌上寫着「我不是威脅」。（路透社）

說起這個冗長而複雜的故事，就必須由帶點枯燥的事實開始：
北卡羅萊納州的「公廁法案」（又名HB2）
法案明令跨性別人士只可根據其出生證明書上列明的性別使用公廁。又阻止城市通過反歧視LGBT條例，自去年3月通過以來受到公眾大力鞭撻。北卡羅萊納州城市羅里（Raleigh）已因旅客及商業機構取消預訂而蒙受300萬美元（約2,340萬港元）的經濟損失。
密西西比州的「宗教自由法案」（即HB1523）
這份去年7月生效的法案影響廣泛，容許商業及宗教團體因「持續而真誠地抱持的宗教或道德信念」，而拒絕LGBT族群使用旗下服務，例如輔導、婚禮規劃及領養支援服務等。另外亦阻止城市通過容許跨性別人士使用非生理性別的公共廁所。
「生理性別」，短短四字卻隔着一個深不見底的鴻溝，遠遠連接着心中的住着的自我，真正的「性別認同」－－在這黑暗之中浮沉探扎的一群，就是「跨性別人士」。
法案斬斷那道連接兩岸，搖搖欲墜的吊橋，不問是非，將跨性別人士趕回「生理性別」的一邊，要求穿着裙子，腳踏高跟鞋的跨性別女性（Trans women，意指出生時生理性別為男，性別認同為女者）入男廁；和要求蓄着鬍子，身材壯碩的跨性別男性入女廁，對法案支持者來說，換來的可能是確想中「乾淨而安全的環境」；但對跨性別人士來說，迎接他們是羞辱、唾罵、甚至暴力相向。多達77%的跨性別人士曾在公廁受辱，他們沒有做政客幻想的「穿着女裝進女廁偷窺」，他們只是進去，以自己真正的模樣上廁所而已。
相關文章：美兩州新法例惹歧視爭議 英發警示籲LGBT謹慎旅遊

跨性別者並不等於「人妖」、「變性人」，設立性別中立的公廁對他們而言有着重要的意義。(Getty Images)

由「恐同」到「恐跨」 勾起深層恐懼的公廁
在討論以性別認同劃分廁所使用權之前，還有一段令現代知識分子不堪回首的過去。即使廁所現在看來符合基本人權；曾幾何時，不同種族、不同階級，不同性向的人，都被限制使用公共廁所。理由很簡單，因為這些被「過濾」的人會對女性和小孩這些「需要受到保護」的群體產生危險。
二戰後，男同性戀者使用公廁的權利被剝奪，「因為他們是捕獵者」。60年代，黑人使用公廁的權利依然受限，阿拉巴馬州一個黑人青年甚至因想進入公廁而被殺，「因為他們是捕獵者」。2016年，跨性別人士不可根據性別認同使用公廁，「因為他們是捕獵者」。那到底誰不是捕獵者？
「捕獵者迷思」－－一個由「贏在起號線」上的順性別，異性戀，白人，男性群體提出的概念，在五、六十年代時相當盛行，當時的社會認為同性戀是一種精神病，由於他們不能生育，所以需要「招兵買馬」，在公廁中「捕獵」其他人。想不到兜兜轉轉，50年後的今日，這個捕獵者的標籤，落到跨性別人士身上。
公廁作為進行最私密行為的場所，令人將對性別與性的憂慮投射其中，由少數族裔到性小眾，歷史循環往復，牽引出一系列以先天條件劃分廁所使用權的歷史。

跨性別人士在社會中有立足之地嗎？（美聯社）

「捕獵者迷思」 誰令公廁更危險？
有人假定，若不限制人只可使用生理性別的廁所，可能會有男性假扮性別認同障礙者，再進入女廁偷窺。首先，不論他是否有打扮成女性，甚至本身就是女性，只要他在廁所中作出騷擾他人的行為，例如偷拍偷窺，本身已屬違法，即使開放公廁使用權，也只是讓跨性別人士「使用廁所」罷了，而不是賦予他們額外的權力去濫用廁所。
讓數字道出事實。已通過保障跨性別人士使用自身性別認同公廁的美國18個州，超過200個行政區中，公廁中的性犯罪與騷擾案例完全沒有上升趨勢，更沒有造成任何安全問題，所以假定跨性別女性會危害女廁使用者，只是一個刻板印象。
再者，因為其他人可能濫用權利，而要求跨性別人士的放棄權利，並不合理。
更有媒體報道，支持這個公廁法案的共和黨議員在公廁行為不檢的案例，比跨性別人士更多。跨性別人士犯事人數是零。共和黨議員卻有3個案例，雖然這個比較聽來有一竹竿打一船人的傾向，但相反地，它完美示範了身分並不代表你的人格。
這個問題不露聲色地針對了有陽具的一群－－不是男性，而是有陽具的人，包括男同性戀和「男跨女」。相反，「女跨男」進入男廁不會造成對男性的困擾嗎？男性的身體是否不需要保護？至於女同性戀者，慾望對象是女性，但因為她們沒有陽具，所以不危險？假定男性為Predator（捕獵者），女性為獵物，正是父權社會下的產物，整個性別分隔廁所的意識形態，亦是基於對女性的弱化形象。
矛盾之處是，在公廁中最易受傷害的正正是整個社會想排除的一群－－跨性別人士。
相關文章：LGBT之間的爭拗 跨性別者成「性小眾中的性小眾」

無性別廁所的設立，對跨性別人士來說是非常重要。（美聯社）

一刀切就可以解決問題？
早前，網上流傳一段影片，美國一名打扮中性的女士在女廁中與警察爭執，即使她與她的朋友堅稱她是女性後，警察態度強硬地指她是男性，要求她出示身份證，她表示沒帶在身上後被粗暴地帶離女廁。事件狠狠地反駁了「順從生理性別去相應的廁所」一要求，揭示了它的無稽之處。
又或者，你可以看看另一個真實的故事。Sally Kohn是個女人，生理性別是，心理性別亦是，同時她是個女同性戀者。她認為自己的衣著打扮是「不順從於性別框架」。公共廁所對於Sally來說，不純粹是排解的地方，更是她經歷過羞辱，恐懼甚至直接的騷擾的地方。
19歲時的Sally已經身高6呎1吋，留着一頭及下巴的直髮，她亦已向身邊人坦白自己的性傾向，但在種種意義下，如同其他19歲的青年，她仍然相當迷失－－而這年，是她第一次在公廁中被呼喝：「這是女廁！」她在一個度假勝地的沙灘廁所中，一群女性似乎被Sally嚇倒，叫嚷着「你在幹什麼？」「你進錯地方了！」
一句「進錯地方」觸動了Sally的神經，不只是廁所，她進錯的是社會，這個性別二元的社會。公廁法案的背後，有一股巨大的力量，不是哪個政客，哪個工會叫喊幾句便可以做到的事，而是整個社會的對性別定型的結果，Sally的故事一字一句地道出了一個我們不願直視的境況，社會正在懲罰這群脫離傳統性別打扮者，更何況是一直被邊緣化的性別認同不一者？無論是跟隨法案支持者的看法，順從生理性別去相應的廁所，抑或是去對應心理性別認同的廁所，一樣是兩邊不是人。

港大性別友善洗手間門牌。（取自港大心理及輔導培育部Facebook）

公廁的未來－－性別中立（Gender neutral）廁所
人類文明的進步正是一次又一次打破固有的枷鎖，在既有的概念上創造出全新的可能性，而在廁所的議題上，亦有走在時代之前的一群。一間位於紐約的私立大學柯柏聯盟學院（Cooper Union）選擇將全個校園廁所的性別標誌全數去除，為所有廁所都脫去性別枷鎖。而美國不少州份正推行的性別中立廁所法例是要求將單格獨立廁所，貼上性別中立的標示，不容許限制單一性別使用。
香港大學亦在去年9月引入了一間性別中立廁所，作為香港公營機構的先例之一。位於本部大樓頂樓的學生發展及資源中心，廁所以三個牽手的彩虹小人作標記，小人由傳統的男性公仔過渡至女性，代表性別是一種光譜式的概念，而彩虹則是代表了性小眾社群LGBT。曾反對同性婚姻組織「性傾向條例家校關注組」反對使用彩虹標誌，表示會「模糊性別界線，暗示有第三性的存在，從而挑戰香港主流性別及道德觀念」。又指港大不應使用公帑宣傳「具有爭議性的概念」。
港大發言人則表示，性別中立廁所提供了「一個不計性別的選擇予使用男女廁時感到壓力的一群」。又指行動與大學提倡的包容文化相符，而性別中立廁所則為性別二元以外人士減少被認為「入錯廁所」而產生的不便。
相關文章： 無性別廁所是世界潮流？
有聲音指，性別中立廁所是將容許跨性別人士的權利，踐踏在他人的權利之上，但其實，在關注跨性別人士之前，在「不切實際」理念的以外，性別中立廁所已經多次被提出去解決「實際」的社會問題。例如上海浦東新區一個人流極多的公園就引入了10個性別中立廁所，原意是為了減少女廁排隊時間，但無疑是較為保守的華人地區踏出的第一步。性別中立廁所的議題並不離身，除了給予跨性別人士一個更舒適的如廁環境外，解決家長帶小孩子上廁所的問題，輔助行動不方便的異性親友如廁的困難，而且可以減少排隊時間，降低社會成本。
歷史從來都是一個逐步的進程，改變不可能是一朝一夕的事；在特定地點加建性別中立廁所，試行後以實際數字和事實說話，打破捕獵者迷思。

咁都叫大陸仔 i feel sorry for you
當一樣嘢覺得唔會喺「大眾」版面出現 Self-censorship 嘅地方先啱閣下

冇聽過基頭四？

哦⋯⋯原來係咁
因為過往雖然唔會對同性戀有偏見
但亦都唔會去主動睇佢地既資料
反正我覺得同性戀係自由既一種
我會接受到

今次呢件事只不過係雙方打左個和
因為始終只係立左專法而唔係民法
專法只不過係確認同性婚姻合法及一系列剩餘保障措施而已
基本規範原則同性婚姻同異性婚姻依然唔算係法律上賦予同等地位
再加上主流依然唔接受撰入民法，所以冇話誰勝誰敗

而民主既價值唔係正係包容咁簡單，而係遇到provocative issue都仍然可以理性討論

利申：conservative

psychology 角度黎講, 女人叻係caring, 男人係叻係make decision
除非你同我講gay 佬有d 咩hormone 可以有女性既特質我吹你唔脹

冇人養其實都有孤兒院 香港人已經好少笑人孤兒
但同性戀父母真係少人接受到 孤兒至少唔會比人笑
其實為個小朋友著想 同性戀者都唔一定個個堅持要領養

你都幾好笑喎，我幾時有講過呢一句說話？似係你自己聯想出嚟，搞錯咗喎。不如你追下故，睇返我講過咩先鬧人？

討論目的就係將自己既睇法分享同了解其他人嘅睇法
多謝你咁理性

你出份醫學研究證明同性戀係病可以醫先啦

啱啱先留意到呢位巴打個名

self-censorship
你即係話緊呢度post 反對gay既人全部都self cencorship?
我唔明點解一定要放撚l到我地直既community 眼前要我地去面對精神病人士講既野

講就易，唔做朋友！ 果個唔識專重人既gay佬女友個best frd，大時大節總會見到佢一齊出黎玩。

如果可以有得比我㨂，我都想唔出去。但我條女會屌我。

當然我都知唔係個個gay佬都係咁。只係一個極端例子。
但講到尾都係接受唔到同性戀，不過你鐘意咩人係你自由，我冇權過問。

但廁所問題我都有意見

咁你嘅正常係點解？只可以講每人嘅正常都唔同。呢樣已經上升到哲學層面，係拗唔到
而且我想講係at least 主流嘅人都覺得係唔正常，所以喺現金社會仲係算唔正常。希望咁講你明啲，sorry 上面講得唔清唔楚。
不過我都真係覺得佢哋唔正常，唔止係唔主流。假設有日同性戀係主流，我都唔會覺得係正常。

但係我冇話過自己冇資格反對，我係話我冇資格阻止。
簡單嘅講，反對係解唔想呢件事發生。（我冇諗過要咁都要解）同性戀都可以反對人異性戀㗎喎，但都一樣冇權去阻止。
其次厭惡/唔鍾意/睇唔順眼or whatever，都唔代表我「恐」同。恐=驚。兩男拖手兩女磨豆腐佢哋嘅事，我驚乜啫。我「唔鍾意」唔得如我「驚」㗎喎，好似我唔鍾意食西蘭花，唔代表我驚佢見到佢會尖叫跑走。所以我話我反同唔恐同先正確。
（見到左膠乜春都話phobia我就真係驚咗同佢哋講嘢⋯⋯）

無, 淨係記得kuma. 不過班人係拎黎笑

自己上scholar search 大把

呢到有好多反對gay/gay marriage 嘅巴打有好多都有佢嘅理由，都未見到話會有連出現都唔應該出現嘅說話，你咁都唔係想自我審查我都唔知算係咩

咁#476 同#494你講過啲乜嘢嚟
我撞鬼呀？

dsm 以前gay 係精神病黎, 可以check 返早d edition 既dsm
然後for the fuck sake of the lgbt community先拎走

我係0仔 但我唔覺得自己係女人喎亦唔會想入女廁亦都唔乸
你係咪以為咗0仔等於有性別認同障礙？

其實你地都未了解同性戀係點

再加埋動物撚

我邊忽有話唔應該出現我話開個gay 版頁比佢地討論
你做咩stereotype 我呀? 係咪歧視我而家直呀你?

講得啱，尊重好緊要，希望其他人都會識得去尊重

但我想知道「接受同性戀」對你、或者對其他人嚟講，會需要付出啲乜野去achieve呢樣野？撇去生理/觀感上對某啲人造成嘅反感作為阻礙因素，呢啲控制唔到，但其實又冇人話接受同性戀=你會由直變孿etc，換言之，接受呢樣野會對你造成咩影響？

或者咁講，點解你覺得自己接受唔到？

利申 真係純粹想知

感情係無數據support 你對與錯

例如有一對同性戀者係街拖手打車輪
一定會有人覺得嘔心
又會有人覺得條街咁大 唔使下下focus係人到

太睇個人觀感啦～

「同埋d gay post 唔會係吹水/大眾既版頁出現」
我嘅唔出現由上面開始都係講呢樣 唔使拉到咁遠

同埋唔使突登講咩stereotype歧視 完全唔關事 你拎啲lgbt撚成日講嘅字眼關我撚事咩

感情絕對係做到數據統計
先唔講可以量化
仲可以做mri同驗血

因為好多人覺得傳統上係唔岩規矩，就係咁簡單

你講個種叫做變態佬

其實非主流既野 大部份人唔認識都好正常
例如你讀書會教點樣繁殖下代
但唔會教你同性戀既野

文盲就死撚開啦

但點解結婚係天賦人權？其實講到咁形上學已經拗唔到⋯⋯你咁樣一句話所有人都有天賦婚權其實又同啲極保守教徒話「神話結婚係一男一女」（or something like that 啦）有咩分別？
不過拗吓都好嘅，唔拗又點搵到個盡量啱大家嘅答案。
同埋好認同3，同婚合法化與否唔會影響一個人係唔係同性戀。
（唔利申啦上面講咗自己立場）

D同性戀有妄想逼害症
講兩句就出黎話自己幾撚慘
講多兩句話你歧視

唔通又有數據可以證明到接受同性戀既人會短命d?

利申：我異性戀兼有老公有個仔 + 我尊重同性戀者

我冇叫啲怕比人望到自己嘅人入廁格喎

我講返其實廁所嘅性質係比人屙屎尿，冇特別分比咩人屙，男女都可以用。

一個廁所可以有好多個廁格，個尿兜放入廁格都冇問題㗎，廁所入面都可以有坐廁廁格同尿兜廁格㗎。

其實你知唔知男女都可以用尿兜

人地鐘意結咪結囉 又唔係同你結

咁你講黎聽下邊度唔應該講?

同埋我估有唔少人都有呢個concern就係當LG legalize左，咁BTQ呢?
究竟gender 係咪真係好似光譜咁分？呢d似乎係已經牽涉到社會分類既問題。
同埋再睇下加拿大所謂bill c-16，會唔會係已經唔係個人問題咁簡單根本呢個問題唔會可能係一個世紀內可以解決到

所以同性戀教育/性別認同教育好有用
比一啲少數群體可以了解自己同減少歧視
不過係連登仔眼中應該都係垃圾左膠/教人搞gay

唔係話佢commitment 少，而係好影響個小朋友。
例子：我都可以喺讀書上好有commitment但dse得5分，但考幾多分就係幾多分，我係入唔到大學就入唔到。唔通我又話間大學點解唔收我？咁人哋大學係要收叻人㗎嘛。

1）仆你個街香港有幾多個女廁有尿兜呀
2）屌你老母香港又有幾多個男仔個尿兜係起喺格入面㗎

我真係廢撚事都覆你個弱智仔

如果篇文改成
我->港水
Gay佬->毒男
更衣室望我全裸->街到望我對波
會有咩唔同呢?

我上一句覆嘅內容同同性戀完全無關
我打晒
我真係答緊感情係有得統計

唔正常係有負面語境，
所以唔應該咁樣用啫
唔係咩哲學嘢反而係中文嘢多

反對係指不贊成不同意
而唔係唔想呢件事發生
例如我反對昆蟲
就冇人明呢句嘢想點

恐同呢個字唔可以照字面解
你查維基就知
任何負面情緒都叫恐同
可以話呢個字創得唔係咁好
但你係恐同就冇錯

只想講一句
你中文好差下
同你溝通會好多不必要誤會
我都係提下你
等你表達自己意見好啲啫

你係都要攞existing嘅嘢嚟計，咁冇得講㗎喎。
廁所可以再裝修㗎。

唔夠人講就開始鬧人，難道鬧大聲啲會有道理啲？

我明白 但我意思講緊
好似我可以接受同性婚姻對我有無壞影響？
或者我anti同性戀有無好影響？

不過講到尾 就算我認同
我都唔會主動叫我身邊既朋友接受⋯

覆你都真係廢撚事
亂鳩咁講
大家唔洗覆佢，等佢繼續自high

同性戀跟同性戀相愛，我冇問題

但唔好搞唔係同性戀既人

完全認同呢句

搞唔到我 諗唔到有咩理由要反對

真，我唔阻止你地相愛 你地想結婚係無問題
但唔好搞到唔係同性戀嘅人或者下下拎嚟做擋箭牌話人地歧視

假設個gaylo鐘意咗個性向正常嘅
人地表明咗自己係直 對同性戀無興趣或甚反感
但gay嘅就一直keep住追佢煩佢？

個反對嘅意思喺呢個context下咪一樣⋯⋯我唔贊成/唔同意人同性戀咪同我唔想呢個世界有人同性戀一樣。唔好咬文嚼字啦，根本大家都明⋯⋯（btw我都知同意嘅相反係反對，反對嘅相反係同意，咁解完咪啫係冇解⋯⋯）
「恐同」嗰度你當我唔鍾意佢個definition順手屌埋啦⋯⋯你係咁樣define我都冇辦法。
自問平時用中文同人溝通都冇乜問題，唔敢話自己中文好但唔覺得自己中文好差。可能巴打你高level啲啦，你覺得差嘅我都無意/無法改變你意見。

你會唔會係街全祼呀

有d 痴線到無表明都走去搞鳩人

同d 女郁d 話女權一樣

同埋有d野冇得避免要討論 就係所有社會性別分類 上面傾過個d男女廁問題
唔係單單一句廁所冇分性別 / 異性戀都有性騷擾就可以帶過
本身社會分類就係先天imply左一個norm比你 男同女有分別-所以分開，
負作用都係為左減低產生性衝突既機會先會有呢種社會規範
呢個其實都係大部份人concern既位 “搞唔搞到我” 既問題

基佬要大家接受佢，ok
大家要基佬去返基佬廁所，就係大家歧視佢

我覺得支唔支持就另一回事 但至少我會尊重囉
我自己就唔支持 但至少我覺得我會尊重佢哋
始終係人哋嘅選擇唔撚關我事

下
你邏輯有啲問題啵
你咁講同一個女人因為比一個變態佬𥄫而話全部男人都係變態佬有咩分別
咁樣以偏概全法。。。
我知道你比人性騷擾係一件好難過既事。。。
我亦都好同情你既既遭遇。。。
但係呢個行為係個人問題。。。
無論咩性取向同性別既人都有機會去性騷擾其他人。。。
咁樣去label一個小眾對你黎講有咩好處？

既然而家同性結婚都係合法.....

我覺得係時候要復古, ( 其實香港都唔係好耐之前 ) 一夫多妻合法化

之後女權撚出嚟, 覺得一夫多妻對佢哋唔尊重, 要男女平等. 所以要求一妻多夫制.

最後人類整個無限雜交都係合法的. 索性廢除夫妻系統.

你還你，佢還佢。事實上係有基佬搞過我仍都唔止得一次，我尊重同性戀希望佢地都可以尊重返異性戀既人。

要故步自封，唔想討論嘅咪唔好討論囉。

unisex bathroom嘅design外國其實已經有起好咗嘅例子，我講過嘅囉唔係亂講。你自己唔清楚就話人9up。

睇左咁耐post，呢句最岩聽
俾咁多label出黎做咩，人就係人，政府立法保陣每個人既婚姻權利有咩問題？

老老實實，
本身我都對班GAY佬冇咩野，
但自從之前俾D FAGGOTS騷擾過之後，
真心想叫你班垃圾全部死撚左去唔好留係度獻世

同意同性戀唔代表要接受
我淨對女性有興趣

你自己都識講 "你還你，佢還佢。"
咁點解你仲要將佢既過錯歸咎於其他人/團體？

我覺得歧視從本質上就冇唔啱。
歧視啫係大眾唔接受/極討厭同一樣少眾事物而令少眾無辜受到差別對待嘅現象。
如果支持利記而仇視萬九嘅人係大眾，而我係利迷，所以請人嘅時候唔請萬九，平日出街對著紅魔波衫嘅人投以異樣目光。咁又可唔可以告9我？
被歧視係無辜，但係每個人都有喜惡。口口聲聲話反歧視嘅人，你地平日都會對其他人嘅唔同特質有唔同程度嘅厭惡，例如高矮肥瘦年齡等等。咁點解對靚仔靚女好啲，對豬扒差啲，就叫人之常情，對不同性別/性傾向嘅人有差別就叫歧視？咁歧視又可唔可以算係一種人之常情？
我認為歧視導致社會不和諧，令社會好多紛爭，所以應該杜絕。但唔代表要批鬥歧視人嘅人。因為我覺得佢地係唔體諒，唔理智，但未至於道德上有錯。
啫係啲同志如果呼籲人不要恐同我覺得幾好，因為大家多啲了解，社會少啲紛爭係好事。但認為恐同罪大惡極，值得批鬥嘅人，我想反問你地憑咩話一個人唔應該恐懼或者討厭某種人？如果我驚小朋友，驚街邊啲煲煙大叔，四圍講話我有幾驚佢地，我驚佢地啲乜嘢，咁係咪又要批鬥我？
利申：bi

我將個焦點聚焦係視姦我既基佬上，我唔接受佢地因為佢地唔尊重我，我唔接受呢種人又要問過其他人？

可以話我只係唔接受「性侵犯」呢樣野，只係同性戀既人有更多既途徑侵犯其他人，所以我會對同性戀者有戒心，並唔係將錯歸咎去其他人身上。

明白🤔
但係唔係好明點解同性戀嘅人會有更多嘅途徑侵犯其他人🤔

男更衣室

如果一個女人可以俾人強姦過而好憎男人
咁點解憎基佬又唔得

你呢啲自私撚
點解異性戀可以結婚同性唔得？
依家迫你同同性結婚咩？
佢地想同返自己愛既人結婚都仲要遊行示威想公投
仆你個街個社會就係大把你呢啲人
口口聲聲反中共反強權
但你地就排除異己
自己唔係同性戀就企喺高地迫害人
結婚呢啲只係好基本既人權黎架咋

傳染性病嗰啲唔駛再攞出黎講喇
男女都可以肛交都可以有性病

冇思想既人先接受到

你上面講嗰個例子係身體上既缺陷
但同性戀唔係病唔係缺陷

「同性戀者係佔少部分(人數可能係多但都仲係佔整體社會好少嘅%)，我地都唔應該當佢地為’norm’。」

因為同志係小眾所以就可以剝奪佢地應有既權利？
想結婚又要比人指手劃腳又話迫害異性戀

都唔知邊個迫害緊邊個

咁你唔係反對同性戀
應該係反變態佬？
同性戀就一定會搞你？？？

同性戀唔係問題 但係點解一定要人地接受你地嘅取向 成日出嚟要平權 好撚煩

想要錢姐
都係為左d福利/免稅額 etc

好希望呢個post唔係主流意見
好撚恐怖

世界主流就係對同性戀有偏見同歧視
世界就係咁恐怖 慘

我覺得同性戀好核突 然後你而家就迫我一定要接受同性戀呢件事

如果係咁 我戀童都得啦 唔得 你咪啫係迫緊我接受你地嘅價值觀

班死gay佬根本係社會毒瘤

放心 中國思想咁守舊應該過唔到同性婚姻

其實上天點解要將人分做男同女
其實一種性咪夠囉

排除異己，思想仲停留喺幾廿年前嗰班人先係真正嘅社會毒瘤，有呢班人存在個社會想進步都難

專登上微博啲新聞回覆到望中國人點睇,萬萬估唔到都係網民人地既接受程度仲高過連登仔 人地贊同vs接受唔到係64比,連登仔就

異性戀都可以有死纏爛打既人
咁係嗰個人有問題，唔關性取向事喎

啲同性戀要人 包容 佢哋嘅性取向
但佢哋又 唔包容 有人對同性戀反感
只要 講咗一句負面說話 就要被批鬥

總之關於同性戀嘅話題 一定要支持、讚美
甚至乎要排斥異性戀
覺得 對同性戀反感 係思想守舊、封建⋯
咁其實同時佢哋都歧視緊 對同性戀有反感嘅人 喎

喱個時候啲愛呀，包容呀，去晒邊

呢個真好多大陸人都恭喜佢地

望返呢個post啲正評
仲死基佬又屎忽鬼咁叫人

同性戀根本係社會垃圾

又唔見你反大陸個陣話一碌鳩打一船人曬氣啦

lm

佢無係人面前做影響唔到其他人咪得囉你地返屋企搞無人會有意見

男女可以有閪選擇
男男有冇?

仲要係喺中共政府不停封殺同性戀話題之下 只能說連登仔又贏

配副眼鏡好喎先生

反對意見我知一定有
但唔代表我地要去接受
等同於你地接受唔到同性戀一樣
呢個問題根本就唔會有共識
所以真係冇野需要討論

每個人立場唔同

女同女我覺得冇問題

但男同男就接受唔到

既然同性都得, 點解亂倫唔得

接受同性戀嘅人思想各方面都比較開放，所以塑造成就算冇人話你思想守舊，你都會覺得俾人標籤成思想守舊嘅假象，但其實思想唔開放唔等於守舊，所以唔需要對號入座

用你既邏輯咁支那豬入面原來gay仲多過異性戀 話說我寧願你講啲有內容既野駁我都好過為屌而屌真心好無聊

既然殺蚊得，點解殺人唔得？
典型滑坡論

終於明鍾意足球點解比較弱智

預咗俾人屌

不過說實話，好正常啫，俾一個自己唔鍾意嘅女人掂都會覺得惡頂啦，咁俾一個自己唔鍾意嘅男人掂，唔通要除埋褲俾佢屌先叫唔歧視咩

笑死，助唔助長就唔知，你哋所謂嘅助長亦只係多咗人出櫃敢去認清自己。你本身係唔鍾意食榴槤，你見幾多次你都係唔鍾意食。同樣你本身係唔鍾意搞gay嘅，你見幾多次你都唔會去搞。除非你自己本身係gay, 咁你咪會搞囉。講真，你唔鍾意男人，你對住男人點撚樣硬起嚟呀，醒下啦

明明幾年前仲係個個反gay
一到外國接受就開始自己都支持埋

原本睇到依個point都覺得樓主幾理性，不過佢之後個鼓吹論同你quote嗰句完全自相矛盾。懶中立咁，偽君子

我真係睇唔出啲人係gay parade嘅行為同爭取同性權益有咩關係
完全係搵藉口性騷擾大眾

大家嘅同性戀嘅認識仲停留係gay棍撞棍 證明思想最撚守舊嘅就係連登仔

後代本來就同愛情無關
愛情對後代黎講只係bonus

點解有處女情意結就係思想守舊點解紋身係老一輩眼中咁不能接受？你都會話返佢地思想守舊啦

社會會進步，社會嘅價值觀都會隨之改變

事實係你真係守舊首先你要做嘅就係承認你係守舊呢個事實，如果你唔訓練到自己open minded啲，唔改變你咁嘅思想，第時你真係唔好怪自己同時代社會脫節，下一輩唔鐘意你

冇咩好辯論你又出post

兩樣嘢嚟喎

無端端做咩要改變只係要你班基佬唔好搞人咁基本都要改變

支持樓主勇於表達自己意見，
唔會守舊地一味盲撐同性戀者

大家都係多元性取向，乜你咁守舊㗎

到時又會屌點解要標籤佢地係異類

影響唔到人 我覺得冇問題

就係因為啲人唔接受先會覺得奇怪
如果大部份人都唔覺得同性戀有問題
小朋友都唔會覺得有問題個喎
由細到大教佢哋可以男女/男男/女女相愛 佢哋又點會覺得有問題
呢個係關教育嘅問題

恐同係天生，多元社會應該包容恐同人士，唔應該視之為病用教育夾硬矯正佢

支持同性戀都係同性戀

你緊係無聽過人人都係同性戀既理論，人人都有同性戀成份，係多與少既分別，其實你都係同性戀只係你唔承認

鐘意或者討厭d咩
完全係個人思想自由

只要你冇做出咩行為去影響人地
咁思想上反同又有咩問題?

而家同志平權彷彿係唔可以反對嘅野
有咁惡架咩

確實有時喺街見到兩個男人拖手或者親密行為係會有啲唔舒服或者尷尬。但係我覺得冇理由因為我哋係街上可能幾分鐘或者幾秒見到佢哋嘅唔舒服，就要歧視佢哋令佢哋一輩子都唔可以擁有婚姻嘅平等保障。

你d死gay佬最興自由戀愛嘛
點解唔可以拉埋一齊講

唔知點解班基佬猛話結婚係人權，人權宣言明明係講男女婚姻，你咪照舊自由戀愛

簡單講 雖然我會歧視同討厭你地 但我認同你地有結婚既權利

係直都唔會想同同性親密接觸架啦啦
但佢地結婚關人撚事?

異性結婚係自古以黎就有嘅事啦，有冇助長異性戀到100%架on9?

同性戀有d係生理原因做成，你可以點阻止?隊冧佢好冇?

屌你老母成班homophobia講人權，知唔知醜?

守舊唔係眨義呀

環保加同志 vs 白卡加黑卡
邊個先係真。無敵

世界主流就係對亂倫有偏見同歧視
世界就係咁恐怖 慘

你知唔知自己講緊乜 自相矛盾

你搞基就好啦 唔好搞到我

兩條友真心相愛...父女戀/母子戀，算唔算

啲人精神病
好多時都係生理原因造成，你可以點阻止？
你又要捉人地入青山？

講得呢句既係咪俾人屌過屎忽？被害妄想？點解要標籤同性戀會攪異性戀既人？

一D都唔好笑，英國冇等如正確? 外國因為性別認同定義唔清晰已經引起大量社會問題就係因為未學行先學跑，討論一件事唔係下下拎人地外國點點點就無敵架

佢要話俾你知 佢好有point 見解獨到 係通知黎 唔駛覆佢

恐同係唔係天生我唔知啦
我講嘢教育唔係教育依家啲大人
而係啲小朋友 由細到大灌輸同性戀同異性戀都可以相愛嘅話
我唔覺得佢哋仲會恐同 如果佢哋仲係恐同
我都唔會逼佢地㗎喎
教育只係想佢哋尊重任何性別嘅人都可以相愛
而唔係求其一句核突咁冇禮貌

人類嘅戀愛唔同動物 會受到歷史環境社會嘅影響
柏拉圖嘅年代啲人夠覺得只有同美少年嘅戀愛先係真正嘅戀愛啦
時代、文化都可以變嘅
係睇吓啲人有冇心為同性戀爭取佢哋嘅權益啫

咁同性戀會唔會直接係言語同行為上暴力傷害人?
係咪只有同性戀會係咁????
精神病係個腦dysfunction,同性戀係荷爾蒙related
大師有方法改到荷爾蒙不妨賜教

日日講畀人歧視 日日上網話同性平權
大佬 我想睇其他資訊就日日同我灌輸呢啲嘢出嚟 你唔好試圖扭曲人哋價值觀
如果你覺得被歧視 請去平等機會委員會
冇人開口屌你 望吓都覺得歧視 你會唔會覺得自己係歧視緊自己

00 後奶共覺得鐘意返中國要講蝗語先係開放進步，覺得你守舊脫節你又ok?
首先你覺得支持死gay佬進步係你既事，第2,下一輩鐘唔鐘意我對我有影響，佢地係邊撚個？

認同，唔阻止你搞gay係尊重你既人權，但要我接受你搞gay就侵犯我入權

又喺度玩generalisation

上網睇咩資訊你自己揀嘅 咁都要賴？

女仔俾人非禮就話係屈人
依家俾gay佬望兩眼都反對人結婚

你恐同冇問題 但係你左一句死gay佬右一句死gay佬
顯得你唔識尊重人囉
如果我哋支持同性戀婚姻合法係我哋嘅事
咁點解你地要阻止佢地合法？ 關你咩事

其實無人叫你支持 只係想你唔好阻止啫

我覺得接受同性唔代表要俾佢視奸囉，只不過係接受同性嘅存在，唔代表要俾佢攞jetso，跟本唔係同一個群體。你俾人係更衣室咁搞絕對有權講句死gay佬你望乜撚

睇完啲comment 發覺香港教育無教到邏輯同倫理學真係好可惜

一早已經講，分厠係為左保護，而唔係指控，女厠係用黎保護女性，唔係用黎指控女性，將設立誇性別厠所說成係歧視他們根本係一種邏輯謬論。
然後又係提倡所謂先進去否定分厠既價值更加係司馬昭之心

特登㗎
唔係點愚民

拿 咁你就有歧視 朋友有人係基佬
打開Facebook 就見佢po平權好多嘢
我冇要求佢po
但我唔歧視佢 都冇打算唔做朋友 唔做朋友就歧視佢 但唔好po 有時我知平權對佢哋嚟講好緊要 我唔反對 但唔好po咗就等於他人強制接受 我有我感受 作為朋友 私生活我唔會去指指點點 就算一個異性戀 日日出去玩 晚晚訓隔離唔同人 唔通就話佢濫 唔做朋友咩 更何況唔一定話你知自己生活
我唔通特登去睇基佬片咩 如果我特登去睇 我就同性戀啦

好多病都冇得醫，所以好多病唔算病? 咩邏輯?

我都唔接受GAY佬
但我唔會阻止GAY佬同GAY佬搞野WO

就係因為你地未有一套客觀公認既社會方案去比人區分，所以你地應該先去爭取呢一套系統上既完善，而唔係先去爭取權利

幾時有人阻止過
多數國家都冇限制基佬屌屎忽

Love wins

Lose，要另立專法不能納入現有婚姻制度

以台灣個case黎講既話

講黎講去都係
1. 我唔鐘意/我覺得佢地好嘔心，所以佢地唔可以點點點
2.傳統，但係講緊咩傳統？要傳統幾多年前先叫傳統又無講，不如講下你有幾傳統？

3.我尊重XX，但佢地唔可以有一般人有嘅權利。係咪對尊重呢個詞有啲誤解。
「我尊重黑人，但我唔希望黑人有結婚嘅權利」睇落有無怪怪地？

4.同性戀好惡，反對同性戀就會比人逆向歧視。第一，反對同性戀，同反對同性戀婚姻係兩樣野。二，你反對某啲人，唔代表你可以反對佢嘅權利
「我不贊同你的觀點，但我會誓死捍衛你發言的權利。」有無聽過？

一個民主自由嘅社會，係要互相尊重，同保障對方嘅權利。無論一個人係gay,les,藍絲廢老定00後，佢地作為「人」擁有嘅權利應該係一樣

有咩好區分？你打飛機用咩方法洗唔洗又區分下。
你扑野用咩姿勢洗唔洗又區分下

個重點根本唔係響個設計度，而係共處一室及不能有閉路電視呢一個環境，本身係唔應該比兩種心理性別人士共用，唔好轉移視線喇，係一種保障雙方既進步而唔係歧視

既然你唔反對 咁我反而唔明你個問題係邊

人應有權利係同異性結婚ok?
Gay佬都有，但佢所選擇放棄姐
唔係人地冇畀人權佢

婚姻不嬲都係男同女
你哋要"結婚"點解唔諗個新term

知唔知咩叫「人權」
你唔好話得白人有得結婚，而黑人唔得

男人天生係鐘意好多女人

邊個講結婚「一定」係男同女？
就算不嬲係唔代表唔可以改

而家gay佬唔可以同異性結婚？

因為現代婚姻牽涉好多唔同嘅福利人權

因為佢地身份隱形，身份證又未有系統區分，社會基本系統根本未分別好性別認同呢個範疇

Gay佬點解唔可以改直？
就算不嬲係，唔代表改唔到

點解你哋唔諗個新term
Marry--->Garry
咁咪相安無事

你明唔明咩叫人權， 某啲人有， 某啲人無
咁就唔叫人權

咁你結婚記得通知全世界，有人反對你就唔好結

下 gay佬冇同異性結婚既權利咩？

所以我咪話第時唔好怪自己同時代社會脫節，下一輩唔鐘意你
你改唔改變其實真係你鐘意，你點諗我都尊重你

咁咪再爭取囉

你試下轉gay，再講gay轉直

人權嘅保障就無論佢係一點嘅人，佢作為一個人佢就應該有嘅權利。所以婚姻轉定義同gay轉直係兩樣野

同埋呢，唔係幫同性戀講野就係基佬，你咁偏以概全嘅諗法自欺欺人盞自己唔開心

父子戀, 母女戀, 佢地可唔可以

基佬應該尊重正常人
但正常人唔需要尊重基佬吧

點解要諗？諗完就無人反對喇咩

從生物學上去睇，本質上係唔存在所謂戀愛，戀愛只是人類文明用以美化求偶前的那個階段，所以正確去講跟本唔存在異性戀，亦唔存在同性戀，換句話說作為求偶者，連先天性別也弄不清，這點就是有理由相信這是某一種病態行為。

其實隨住gay越黎越普及，新一代點都係越黎越無所謂
所謂要尊重你唔鍾意gay既權利，咪即係做返連登最唔鍾意既廢老
呢啲真係香港人基因，劣根性黎

咁gay 有同gay結婚嘅權利？

婚姻=同異性結婚
邊有人禁止gay佬同異性結婚？
點會冇左應有權利？

可能會少咗人反對

冇，因為正常人都冇同gay結婚權利

咁就算係gay 嘅 都有正常思為，正常道德觀嘅

你所受到嘅已經係性騷擾。唔會因為你報警/ 捉佢就構成歧視

你自己都識講

唔搞你就得

咁我深信 總會有內儉嘅基佬

利申 ： 毒撚，內儉形基佬

會繼續歧視你同對你有偏見囉
台灣而家咪就係另立專法，即新term
唔係改變現有婚姻制度

同性戀者好鍾意用「恐同」呢個字去標籤唔支持/有其他想法嘅人

根本無人驚恐過，唔支持都唔得？

不論古今，亂倫禁忌都是人類社會中最為普遍的文化禁忌[3]，故此現代許多社會皆設有亂倫罪或相關社會限制[3]，但在近親性行為違法的社會中，一些研究者視成人間合意發生的近親性行為為無被害人犯罪[4][5][6]，因此在法律上也有存廢之爭，這涉及到公德倫理及私隱等範疇的爭議[263]。

維基，係有人爭論緊

open-minded唔代表自己要做，純粹係接受同埋尊重人地嘅諗法
唔係唔反對就一定要支持，呢個世界唔係非黑即白
假設你唔鐘意人食煙紋身，下下都要judge人，只會令到自己唔開心
你都識講佢地係邊撚個，咁點解人地做啲野你又要care呢？

你自相矛盾？gay同異性戀，同異性戀同gay結婚有唔同？

連尊重都唔識，咁你可以唔洗討論

係

其實「恐同」依個字點黎？好柒
人地係覺得你好核突,點解會用「恐」?
即係你見到舊屎覺得好核突
你係「恐屎撚」?

現有婚姻制度無改變過？

似唔似你爭取緊社會公義時啲六，七十後同你講既說話
如果仲係抱住只有自己嗰個世代最叻，只有自己絕對正確同有道德既觀點做人
其實咪就係邁向藍絲廢老化

當然有唔同
人權=人人有=人人有同異性結婚權利，包括基佬
所以唔好話人唔畀你

發明同使用呢個標籤嘅人係好陰濕

尊重係對正常人ok?

姐係你覺得舊屎好核突 所以唔比人屙屎？

台灣個case黎講係

其實你識唔識睇字。 人權 係人人有結婚嘅權利
你唔好話黑人淨係有同白人結婚嘅權利？

唔好係我面前痾

死毒撚都唔正常啦，講咩尊重

噏乜鳩依家佢哋係連結唔結都冇得揀

無人叫你望

唔講下其他國家？

同異性結婚既權利囉
Gay佬都有
白人男都可以同黑人女 or 掉轉
有乜問題？
基佬理解唔到？

周街痾啊

如果你覺得蝗蟲行為好霸道，就係「恐蝗」?

同意，毒撚幾時有被尊重？

冇人叫你周街all

男男同tb咪搞
兩個百合女 我實支持

唔見你講下d由gay拗得返直？

我發覺你真係唔洗睇字又無邏輯
好明顯我用緊種族隔離做例子啦先生

由心理學家喬治·溫伯格在他的書《社會和健康的同性戀》（1972年）中創立的新語。它可以分解為兩個希臘單字：homo表示「相同」，phobia表示恐懼。它看起來像homosexual（同性戀）和phobia（恐懼）的混合詞。在這之前，溫賴特·邱吉爾博士（Dr. Wainwright Churchill）在他的《男性中的同性戀行為》（1967年）中曾使用過homoerotophobia。

你都係毒撚黎喎

咁你同叫過啞嘅人講嘢 然後話我都冇唔俾你講嘢 你有權利講嘢㗎喎
有咩分別

你講黎聽下
唔見你講由直轉gay?

唔分咁所以外國咪社會大亂囉，入女子監獄非禮，運動項目拎哂D冠軍，而家同你地講先學行再學跑，你地死唔肯，淨係識嘈權利，好似BB仔扭計要買玩具咁，成熟D啦，你讀好D書拎到好成績先買比你啦乖

你就唔識字喇
人人有既權利就係同異性結婚
即gay佬已有人權

同性戀結婚依家要昭告天下？

所以咪好柒

何出此言？

接受包容啦！恐同啊？

有幾大亂呀 講黎聽下。幾個例子可以搞到社會大亂，人類一早毀滅左啦

下，咁真係冇人唔畀佢講野喎
你想表達乜？

咁你又講黎聽下，唔講台灣

自己睇啦唔該

同異性結婚係當時都唔係人人有嘅權利黎架唔好意思

係
咁岩有一對經過見到都唔好啦

講緊而的家講咩當時
95搭8

你提出先架喎 你有舉證責任

基佬根本好撚嘔心 基西都係 屌你老母臭TB

關唔關你事
有人唔鐘意你 你係咪唔出得街

多數人唔鍾意同性戀ok?

呢點就係令人討厭既地方，簡單有得加點解唔加? 係死要人地改，文字定義都可以隨便改? 婚姻代表人類組織可持續繁衍家庭的行為。

用下腦啦唉屌

當時合法，合道德嘅野唔代表一定岩
睇少啲動畫睇多啲書

邊到多數
你讀晒全世界心？

入女子監獄非禮，運動項目拎哂D冠軍都唔算? 仲有好多你自己上網睇啦

非常同意
淫亂同道德標準下降都可俾啲gay講到係思想"進步"
恬不知恥

當時冇人權
而家有
基佬仲多多嗲？
基佬即是基佬根本不懂做人

香港嘅婚姻「傳統」係70年代先開始變成一夫一妻
你唔屌下佢地？

生唔到仔/唔想生仔係咪唔可以結婚？

基佬係度呃自己

舉證責任唔係我到喎
除左例子，唔該你講埋佢地點令到社會「大亂」

我唔覺得依家有喎
毒撚即是毒撚 無腦

你理解力有問題?
佢講既淫p有講係唔係gay咩
有男女淫P等於gay parade搞到淫p咁係合理?

一夫多妻受益既係女人
男人結左婚包二奶係香港亦冇犯法
點解要男人去爭取？

你有舉證責任證明「大多數人」唔鐘意gay喎
關我咩事呢

雙性人又等於同性戀？
同性戀冇得結婚就唔會非禮人？
連登敎育水平係咪咁低

最接受唔到 比啲女當係基

何出此言呢？
難道上連登就是毒撚？
即你係毒gay

講婚姻定義一定唔可以喎，你咁講姐係改變得啦
因為你係收益者所以你同意佢嘅改變？

邊個同你講婚姻有呢個定義

毒撚先睇動畫

思想守舊係講拘泥過去睇法而唔願作出改變。
咁而家你對同性戀有嘅睇法其實同過去嘅人嘅主流思想一樣，而同現今大趨勢嘅思想唔同，其實點解唔可以話係思想守舊呢？

條友真係唔識架喎,真係同你講多都哂時間

笑死。係咪要強制結左婚果啲生返幾胎
係咪覺得地球人口唔夠多

你有舉證責任證明「大多數人」鐘意gay喎
關我咩事呢
夠媽係女人要舉證？

一個咁垃圾嘅稻草人post都咁多正評 連登真係冇得救

弱智級論點，考過dse都知你講左個論點都要自己舉例同闡述啦
仲要反方幫你做埋

唔同意唔代表要主動去爭取

先利申：不反同，有好朋友係同

但係的而且確有一個感覺
男同性戀者，有更大機會騷擾到男異性戀者
真係試過喺更衣室俾個人喺咁望
本身沖完涼可以舒舒服服著返衫
搞到我要遮嚟遮去

我唔會因此而反同
但我想帶出嘅事實係
同性戀定異性戀都會有唔檢點嘅人
但同性戀唔檢點嘅人更易騷擾到人
調轉講，異性戀走去異性更衣室𥄫嘢就俾人報警拉咗啦
咁有咩可以管制同性戀之中嘅仆街先？

我都係你搞唔到我，我唔會理你嘅人
但有人搞到我吖嘛！

好多人其實本黎真係唔理你地
但你地成日覺得社會欠左你地 又反咬人守舊點點點 真係同蝗蟲帶比人個隻反感好似

其實你搞gay咪搞gay 又要係街親熱 又要婚姻
本身都唔洗理你地 無啦啦彈班人出黎 要人接受
你地硬係要扮到自己係正常咁
一百年後你可能好正常 但你都要比時間人呀
下下自己心急 人地未接受到 又要比你地大義凜然屌

其實gay佬自己未必覺
gay結婚係比好多野更動搖到社會核心
唔係話岩唔岩 而係事實上無你地講到咁輕鬆 你預左人難接受
你作用力越大 反作用力都大 正係點解近年反同聲音反而又開始變大既原因

我無咁講過，我係問你點知
你證明左「大多數人」唔鐘意gay先，再證明「大多數人」唔鐘意gay等於阿媽係女人
唔該

姐係你認同婚姻定義可以改變啦

我算睇得好少喎ching
分分鐘你睇仲多
你睇唔睇高達？都是動畫
Tvb都有播冇睇過？

你唔講我都唔知gay佬咁大威力
咁易動搖到社會核心，我諗送中條例都無咁勁

毒到要開post討論仲唔係死毒撚

因為係常識黎等同阿媽係女人囉

見唔到寫住唔同意？

我地講咩你地都聽唔入耳架啦 已經好持平 得gay佬先會唔覺

小說黎喎Ching

你證明「大多數人」唔鐘意gay係常識先
你依家係到循環論證緊

救命

姐係由一夫多妻去到一夫一妻唔係改變？

比人話守舊就嬲嬲豬唔肯認唔係用黎形容樓豬仲可以形容邊個

無話入唔入耳 純粹覺得好好笑

唔需要證明，正如你唔需要證明你媽係女人
難道你真心覺得撐同既人佔多？

7月新番叫小說 係咪睇動畫睇太多

寫撚住唔認同個改變喎

咪住先
依家邊有急，接受到既地方咪過，接受唔到既咪唔過
台灣大半數反同婚，依家都淨係過到民事結合咋wor
全亞洲又得台灣一個地方過到
你唔好扮受害者先

你又知你阿媽係女人？唔比佢係男人變性再收養你？
難道你證明到反同嘅佔多？

小說動畫化冇聽過？
睇神屌俠女動畫是咪毒撚？
同埋係中1001先開po

你唔認同 同佢係咪改左 兩樣野黎喎

姐係動畫啦

一樣可以報警㗎
唔明你點解咁諗

因為小數例子唔需要去證明囉
Gay佬就應被歧視

高達都係動畫
你冇睇？

你證明唔到不如收皮
你都應該被歧視

我無開post喎

非debay但可能佢只係欣賞你嘅身段 正如有女仔都會羨慕其他女仔身材 再者異性戀都冇人溝 你覺得同性戀會要？

基佬都證明唔到世界多數人係支持佢
所以基佬要收收皮先

下，你又話睇就係毒撚既，你中1001唔開post咁仆街？

立法同你點諗完全無關係
重要的是容許到其他人擁有同樣既自由同權利
你因為傳統價值觀而唔容許新既觀念成為普世價值既一部分咪叫守舊

連登反同嘅人真係低汁到藍絲廢老一樣
口吻、論點論述全部一樣

唔緊要
的確，咩都可以報警
但之後呢？

下下冷嘲熱諷 一係話人唔識野 一係守舊 一係好笑

你講先 你有舉證責任
連舉證責任都唔知不如收收皮

唔討論點中1001

基佬嘈先喎

其實好慘既，例如好多人所謂既同性戀好惡，成日逼害反同，根本就係無發生過既事黎，亦都揾唔到語例事例，同婚既現況亦都唔符合佢地所謂既心急
好多人都係以訛傳訛啫

不如咁 你咁持平 你試下兩本倫理學書先
望下人地嘅論點 再望你自己論點 你會明白點解我會笑

你冇討論過高達？

樓主係基佬

討論黎做咩

佢咁樣答你其實已經間接收左自己皮

總之就係傳統、我唔鐘意、世界大亂、依家咪好好地。
同廢佬一撚樣

仲有多拉a夢呢？
有野想講咪討論
問你有冇又唔直接答？

依家講緊有班急既人見人接受唔到 唔係心平氣和明人點解難接受 係下下屌柒人
咁你無急咪無急囉 我講緊急個班 你彈出黎擋咩姐

邊撚個呀你要人地比時間你

真係吱一聲笑出黎
叫佢講點解「基佬應該比人歧視」
佢答「基佬就應該比人歧視」
弱智級論述

無咩想講 你係毒撚 毒撚就應該被歧視
咁囉

例如香港咁，年年彩虹遊行，你估真係有條友學馬丁路德金咁行出黎話依家同性戀比人逼害緊，要反抗咁咩
大家都係唱下歌跳下舞，驕傲地show下自己性取向
連登成日話逆向歧視呀乜乜乜呀，亞洲區邊揾到例子吖，都係一種印象黎啫

呢d正中死雞撐飯蓋

你多餘啦 我睇好多書 又代表咩 倫理學不嬲唔係真理 哲學本身都可以完全相反既流派

其實得罪講句，你接唔接受到關我鬼事咩
我結婚又無諗住請你
唔通你結婚周圍問人接唔接受到咩

咁你都係毒撚呀
你話有睇就係
你又認睇過高達
不過我就正常少少唔是gay

當然 倫理學都有立場 我只係話你講啲野無講論點周論述都可以有邏輯少少

同埋讀好多書唔代表會有邏輯

正解，其實影響左好多野，同性戀婚姻合法化代表承認左男同男會有性既傾向，同埋唔係少數同或會增多，咁仲可唔可以分男女廁呢樣野，其實仲有好多受影響既價值或者一直以黎行緊既Practice 都需要改，唔係一句公平就值得咁做

事實上根本唔存在一班所謂「急」既人
你望下呢post先啦，鬧人死gay佬既咪仲多
咁不如話你地反同既仲「急」
如果網上鬧交都叫急，你個標準都好高下啫

你一啲都唔正常
講啲野咁弱智

但全球廿幾個國家都無面對任何社會問題wor

你地教識左一樣野 你地對越持平既越兇狠
反而直接話你地係有病 死埋一邊 咪撚獻世 個d留言都無比你地冷嘲熱諷得咁緊要
你只會當左佢係另一個世界既人

你地咁樣講係無視左個社會其他人觀感
好似一轉到gay身分 就咩都唔洗理人點睇咁

基佬咪覺得弱智,正常人咪覺得正常
成件事fit晒

同性婚姻唔合法就無同性戀咩
如果所有野改變都會影響好多價值同一路嘅做法，咁香港人平時遊行黎做乜

啱啊，法案有改變，係咪社會嘅配套都要有返改變

利申: 唔反對同性，但同時唔想比同性𥄫

點解結婚要理其他人觀感？
結婚要理人點睇？結婚唔係兩個人、兩個家庭嘅事咩？我仲要其他人同意？
唔通我覺得邊個邊個好樣衰，佢就唔結得婚？

講緊一開始出黎嘈話要同性戀平權果班喎
果班實早過樓主

視舊為惡，乜都要全盤推翻，基本上你同搞文革班人無分別，大家有眼睇中國搞成點

其實有無諗過啲異性都唔係好想比你昅

上論壇洗撚下下同你詳細論述咩 gay佬對人要求真多 下下扣人成堆帽子 事撚但啦 好多人對你地咁樣係越黎越反感 祝你地更難成功

但你對自己嘅論點有舉證責任

舉左兩個例子仲叫人去舉證，入女子監獄連環非禮，拎哂人地女子項目既冠軍，就係亂象，佢就捉字蝨話點樣大亂，講到自己好有邏輯咁

嗯

阿媽係女人有舉證責任?

持平喎
叫你睇兩本書就燥底
我唔介意討論，但可唔可以高質少少
中學生辯論都唔至呢個級數啦

例子啫

啱呀，呢個可以套落法國大革命，甘地，林肯孟德拉同馬丁路德金身上
佢地都係視舊為惡，要全面推翻嫁

你自己話大亂喎…
咁我咪想知點大亂囉
兩個例子就證明到全部人係咁咩

點解大多數人唔鐘意基佬係阿媽係女人？

你地唔好下下扮到自己同異性戀無異講野啦
你地係唔同架 一開始就動摇左男女結合最基礎既人類分類
無話岩定錯 只係講緊事實好多人覺得你地係另一個議題黎

但你呢個例子都適用係異性戀
咁你只要可以證明，無論咩性向，總之人地唔鐘意你，你就唔可以搞人

冇得解
因為大多數人都係異性戀
而人潛意識會排斥非我群

你睇多兩本書先啦
係人都識講 你講咩我都可以咁答你
你地都意識唔到自己問題

我覺得如果好似食煙呢啲野可以後天選擇而又有機會影響到人嘅話就需要其他人嘅接受/認同

但性取向呢啲係天生，冇得自己揀

咁民主自由都動搖幾千年黎嘅帝制啦
係咪都係另一個議題

點解人嘅潛意識會排斥非我群？

我係想叫你講野可以論點同邏輯都好啲

都係圍繞住權力分配 唔係最基礎既男女分類 男女結合
皇帝定平民 主流都係分左男女 同男女結合好多年
真係無話岩唔岩 但事實係咁 下下要人解釋 自己又唔諗下

你都有邏輯少少ok?

原來你哋以為自己搞緊法國大革命
不過搞基合法化又唔係建基於自由民主呢啲普世價值，只係基佬貪福利，即係鳩搞，咪即係文化大革命鬥咁囉

點解佢地會咁想灌輸要尊重 因為日日都被人標籤 日日都有樓主呢類人開post囉

心理學家講囉

為了符合社會期待，我們擅長欺騙，不僅是欺騙他人，連自己的意識也蒙騙，因為我們想要自己成為好人。可是無論我們怎麼欺瞞自己，潛意識裡早在過往文化環境裡學會對特定群體的刻板印象，形成社會心智臭蟲和盲點，我們總是用有色眼光看待這世界，更糟的是，我們這樣的偏見往往是不知不覺的。我們心中默默以為，非我族類、其心必異，對黑人、女人、老人、窮人、自己人都有不同標準，無時無刻不在貼標籤。因此，我們割裂的心智產生認知的失調，有著不願面對的矛盾。

我無話諗唔諗，但你提出論點 個舉證責任係你到
結婚原來同權力分配有關係，真係學到野。
可唔可以講多啲

我邊到邏輯謬誤？歡迎指教

無，佢只係反對緊你講視舊為惡就係錯姐
請問點解同性婚姻合法化唔係建基於自由民主呢？

老實 依家唔係大學寫essay
就算平時傾其他topic 都好少人要求人長篇大論打
大家都理解對方懶打咁多
係你地基佬特別好似唔識理解任何人覺得平常既野

應該講權益，喺社會行事就係講身分，有身分先有權益，基佬就係想爭取一個身分從而得到同夫妻一樣既權益

你叫反對者做恐同咪又係一樣同運撚學人講尊重，成班仲一言堂過共產黨
香港法律係指明婚姻係1男1女結合，支持守護香港法律有咩問題
死gay佬要結就死返去外國結，唔好搞亂香港

想問下你有無試過出街視姦d 大波妹

你依啲仆街真係倒米

我唔會起廁所對同性出手，去異性廁所對人地出手嘛，叻唔切

咁請問有咩高見？

請問係邊位心理學家
咁呢個世界唔應該有大多數人呢樣野，所有人都同他者有割裂 邊到黎嘅大多數

因此，我們割裂的心智產生認知的失調，有著不願面對的矛盾。
呢句幾岩你

視舊為惡點會唔係錯？反抗獨裁制度唔係因為佢舊囉唔該
你原本就有自由搞基，民主更加唔關事，有咩自由民主可言？

咁你係想說服人定純發洩？

同性戀係雙性人？？
你柒咗呀醒啦

強姦犯係街出手都有添啦
洗係廁所咩

無咩高見，純粹覺得你嘅例子唔適合

我本身想話 明知你直但迫你睇gv/gay圖，連登成日都係咁
但人地駁又可以話異性戀都有可能迫gay嘅睇av/j圖

於是，請問你認為有乜例子淨係用得喺同性而唔可以異動戀同時有？

可能我講得唔好，視舊為惡唔一定岩
但視舊為好亦唔一定岩
所以傳統並唔係一個好論點

想講 依個post真係有d gay佬好倒米
好易逼到唔太反感你地既人憎你地

最基礎既思想應該係

我唔鍾意，但我尊重你有既權利，我講問題批評亦可，但你唔能夠亂標籤人搞Witchhunting

我以前識一個基佬，我討厭佢並非因為性取向，而係用一副受迫害既態度指責人，話人地個個都歧視佢。呢點響西方、台灣等地都有同樣現象，白左就引此標籤他人恐同，加上女權、LGBTQ、Queer既逆向歧視，我先對呢股潮流反感

唔接受同性只係保守派思維，僅係政見不同，但左派最為人詬病係標籤他人，我認同你接受同性既權利，但唔代表我拒絕既權利要被踐踏，左派就係咁樣逆向噤聲，同共產黨無異

兩樣都唔係

啱啊，咁社會配置要配合有咩問題

我一直講緊先爭取社會性別認同配套，完善左先搞同性平權

呢個例子應該你諗喎，點解我要幫反對我嘅人諗埋

亂就係亂，有就係有，所以要完善佢，而唔係無視問題

哈佛大學心理學家瑪札琳・貝納基（Mahzarin R. Banaji）
西雅圖華盛頓大學心理學家安東尼・格林華德（Anthony G. Greenwald）

所有人都同他者有割裂係所以層面去計
只計性取向上只有異性戀同gay佬有割裂

我反對你啲乜嘢？ ？ ？ ？ ？

咁要配合呢
出街全程有天眼望住？
你想分廁所我無所謂喎，唔洗同人逼仲好

咁你應該反對樓主先岩喎。歧視唔係建立社會認同嘅好方法

完全兩個issue嚟
一齊完善先最有效率喎

錯啦，同性伴侶遺產繼承權同緊急代理權都無
已經違反左民主自由

屌你老母 我做gym都試過 無啦啦我焗緊水蒸氣 覺得條友怪怪地 由我沖涼果刻已經跟住我 之後我就轉去桑拿房 佢又跟埋黎 仲自我介紹又問我會繼時做

咁重視就更應該
清醒時簽授權書同立遺囑

咁姐係幾亂

問題係同性戀者只想完善平權，唔好搞基礎野，即係影響人既事唔想提，權益就爭取到足，所以討人厭

係

依家我唔係走嚟屌你死基佬話話你地變態垃撚圾

而係講緊有啲同性戀嘅人，係真係會走依啲地方出手揾食，係會令非同性戀嘅人反感，所以法案過配套都要改善

啊你老母你一句飛埋嚟係乜撚野意思 ，你有權爭取你嘅權利，但係你地個大眾觀感差，你自己條路難行之嘛 你咪繼續倒米囉

咁點解異性伴侶又唔駛做多樣？

計埋男女人種年紀 大把割裂
你幾時反對埋佢地

冇得解架喎
覺得重要咪簽
原來只係唔想煩要簽咁多野?
唔係因為咁偉大理由冇得簽手術?

咩叫搞到唔同性戀嘅人
我點幫你諗

你理得我幾時反對

個制度行得好地地，無理由做乜要屎忽痕搞佢？用傳統呢個論點不知幾有力，香港轉咗一夫一妻制之後又發又達大家有眼睇，仲唔夠好論點？

無人講過唔搞基礎野喎

哦

照你邏輯其實異性戀都有呢個問題
完全唔明點解只係同性戀責任
你夾硬捆綁兩樣嘢唔係好可笑咩

好無說服力

帝制都行得好好地，咁我地做咩反佢？
乜結婚同發達有關係？真係開眼界

唔明，男人，女人，非誇性別人士點樣運用自身優勢拎哂d體育項目冠軍？

你不願面對 = 冇說服力

你係咪成日睇體育比賽
點解你關心邊個拎冠軍

咪哦囉 又唔係我結唔到婚 而我又有我本身嘅權利

佢講緊雙性人參加女子組，屈女人機

我唔知我反對過你啲乜嘢
我上面嘅意思係其實乜例子都好，即係都套用到落異性戀同同性戀
而點解普遍嘅人覺得同性戀做得嘔心異性戀唔嘔心，係因為性向唔同有有色眼鏡啫
啲人成日覺得兩個Gay佬喺街wet kiss好嘔心，普通異性戀情侶唔嘔心就係因為咁解
根本呢啲嘢就係生我岀嚟嗰個係女人一樣嘅嘢

點解無啦啦要話我反對你你做咗乜 你想講你係Gay？我無反對過Gay喎
你gay你嘅事啦我唔係gay但我唔會阻止你結婚囉
定其實係你睇錯username？

佢依家好似怨婦發左癲咁

呢啲幾時變咗基本人權？
社會權益嚟咋喎，好似退休保障咁，唔通規定所有國家都要有？呢啲根據社會取捨去做㗎啦，我就應為同性戀唔係正常家庭，無需要呢啲權益

你都無解釋到「大多數人」唔鐘意同性戀喎
用心理學家撻人係無意義
社會嘅割裂同人唔鐘意其他人係兩樣野

而且你無睇到佢最後一句？
因此，我們割裂的心智產生認知的失調，有著不願面對的矛盾。

我意思係我邊有反對過你喎
我上面問你有乜高見都好有禮貌，你無啦啦話我反對你 我點知你話我反對你乜嘢

哇你一個代表晒成個大眾

不孕夫婦，重度遺傳病人結婚，你呢番說話都完全適用

我真係幫唔到你諗喎

點會無得解
呢啲差別待遇已經係討論緊乜野叫民主自由啦

咪就係班屎忽鬼豆腐閪煩煩過閪

唔知咩叫舉證責任都唔洗人身攻擊喎

重點係個亂象

點解你對同性戀咁反感
仲有好多基fd

1.大多數人都係異性戀
2.文中提到"我們心中默默以為，非我族類、其心必異，對黑人、女人、老人、窮人、自己人都有不同標準，無時無刻不在貼標籤。"
3.即係大多數人覺得你其心必異,同貼緊你標籤
4.如果咁都唔算唔鍾意你,咁你諗個貼切d既字形容喇

嗰啲係病要醫，同性戀者接唔接受人哋同同性戀係病要醫先?

算啦 佢地唔會明咩民主自由人權同公平
講黎晒氣
一邊享受緊呢個權利，一邊唔想比其他人享受

你諗唔到咪諗唔到，我上面唔係chur緊叫你諗例子
其實你依加明唔明我問乜？
我意思係我從來無反對過你呀問你無啦啦做乜嘢話我反對你呀
問緊我到底反對你乜呀

依度法庭咩 痴線
d睇法主流一早討論過 我要google copy實大把
但我又唔係要說服你 交流下觀點睇法咋

事實根本唔係，你話係就係?

不孕同唐氏點醫
唔醫又係咪唔結得婚？

比好多基佬騷擾過 真心唔係老作

關咩事， 解釋下

明白晒，你認為同性戀係無得醫既病

標籤係唔鐘意係兩樣野黎…
標籤係文中係無貶意，只係講緊我者同他者嘅割裂
同鐘唔鐘意係兩樣野

我標籤黑人鐘意rap、港女無波、毒撚溝唔到女，係咪代表我唔鐘意佢地？

死基佬有病睇醫生啦，去電下個腦電返直佢 by 三秒俠

唔想生仔都唔得咩
咁果啲窮人生仔正仆街啲連登仔點算

我理得我覺得佢係咪唔係病
事實係你反駁唔到，無仔生法律一樣可以承認佢地結婚，唐氏得不孕得，同性就應該得

大家應該搞清楚先嘅係 結婚係一個文化嘅practice 我哋應該考慮嘅係呢個practice嘅出現背後嘅意義 或者係婚姻嘅telos 到底係乜嘢

交流啲觀點都比啲高質少少
你都識講google大把，不如你去睇睇人地點講先

你話唔係咪唔係囉
中共夠話宗教自由唔係人權，唔通又真係唔係咩

佢地要有呢個福利, 就要重新定義咩叫婚姻咩叫家庭
之後先到佢講果兩個問題
而且改完個定義 其他條文或者商界既文件又要跟住搞,

班同性戀既同環保撚一樣
以為生一條例出黎就搞掂哂
以為禁左飲管海龜個鼻就會無事
然之後攞黎打哂飛機

唔想同你一句曬咁多口水 對其他人佢問我或者會答 你問我一定唔搭
唔關同性戀者事 係反感你個人

動搖社會核心
特別華人傳統價值觀 帶嚟嘅影響仲大過西方一夫一妻制
亞洲依家先有同婚唔係無原因的

同性戀唔係病，點醫到？
佢反對緊社會配套呢個點喎

三秒俠？who?

哦 比你反感我真係好傷心

所以真係唔好屌鳩女人仇男，因為好多都比d異性戀男騷擾過

你淨係憎gay唔憎異性戀男係因為異性戀唔會騷擾返男人

講到尾其實男人係原罪

係 根本我都無話對錯 但事實就放左係度 我講個事實出黎 大家都知
但同gay佬每次一討論 佢地就咩都唔認 咩都否定

其實調轉講，咪姐係華人特別守舊

咁咪得囉,人地標籤死基佬你唔好嘈就得
因為人地唔係唔鍾意你

咁又唔洗傷心 你唔好咁on9就無問題

我標籤你死毒撚咁你又駁乜

我地咪兩個男人 邊有區分乜男方定女方？
兩個都男方囉 就係咁

病人有權益，同性戀無，咁簡單都唔明唔知你個腦咩構造

無計我都係照住黎講
可能大家唔係好知咩叫非形式謬誤，我唔怪你

冇話駁乜架
因為你個標籤原因燒埋你自己,想好奇你係咪話埋自己係毒撚基佬
正常人係標籤非我,你標籤埋自己